《香港傭兵》(52)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

第二十八個Post 第1, 5, 8, 13, 16, 20, 24, 30, 35頁有文

第二十九個Post 第1, 15, 30, 37頁有文

第三十個Post 第4, 8, 20, 27, 30, 36, 39頁有文

第三十一個Post 第4, 10, 12, 15, 20, 23, 26, 28, 31, 36, 38頁有文

第三十二個Post 第2, 5, 7, 9, 15, 17, 19, 21, 25, 26, 28, 29, 31, 37, 38頁有文

第三十三個Post 第2, 3, 5, 10, 13, 15, 17, 20, 25, 27, 30, 32, 35頁有文

第三十四個Post 第2, 3, 5, 7, 10, 14, 16, 17, 19, 22, 25, 27, 29, 32, 33, 38頁有文

第三十五個Post 第2, 4, 7, 9, 14, 16, 19, 21, 25, 28, 30, 32, 34, 36, 39頁有文

第三十六個Post 第1, 3, 4, 5, 8, 9, 11, 13, 17, 25, 28, 30, 32, 35頁有文

第三十七個Post 第1, 4, 5, 7, 9, 11, 13, 15, 17, 21, 27, 30, 32, 34, 36頁有文

第三十八個Post 第1, 4, 6, 8, 9, 19, 23, 27, 28, 30, 34, 37頁有文

第三十九個Post 第1, 4, 6, 10, 11, 13, 15, 16, 23, 24, 27, 29, 30, 33, 35, 39頁有文

第四十個Post 第2, 4, 9, 10, 12, 14, 16, 20, 23, 25, 27, 30, 33, 36, 38, 39頁有文

第四十一個Post 第4, 8, 11, 15, 21, 24, 34頁有文

第四十二個Post 第2, 5, 8, 13, 21, 23, 25, 29, 32, 37, 39頁有文

第四十三個Post 第2, 5, 9, 14, 16, 19, 29, 35頁有文

第四十四個Post 第5, 11, 14, 17, 19, 22, 23, 26, 28, 32, 36, 38頁有文

第四十五個Post 第2, 4, 7, 10, 12, 14, 16, 20, 25, 29, 32, 34, 36頁有文

第四十六個Post 第2, 4, 7, 11, 15, 18, 22, 25, 28, 30, 35, 37, 39頁有文

第四十七個Post 第3, 6, 9, 11, 13, 15, 18, 22, 24, 26, 29, 30, 35, 38頁有文

第四十八個Post 第1, 3, 5, 9, 10, 12, 14, 16, 18, 20, 22, 23, 25, 28, 30, 33, 36, 39頁有文

第四十九個Post 第3, 6, 7, 9, 11, 14, 16, 18, 20, 22, 26, 29, 32, 34, 36, 39頁有文

第五十個Post 第1, 3, 5, 8, 10, 12, 14, 15, 16, 20, 22, 23, 25, 27, 29, 30, 31, 33, 34, 38, 39頁有文

第五十一個Post 第 2, 4, 5, 7, 8, 10, 11, 13, 16, 17, 18, 20, 21, 24, 25, 27, 29, 31, 33, 34, 36, 38, 40頁有文

唔小心自己1001咗添

減到碌J勁幼又短咗幾cm

new po lm

影影

羅羅一返屋企就係咁淋暖水
話覺得自己好污糟
之後就可以乘機而入

新po lm

係精神污染吖
所以要用返心靈慰藉

金令

柒

妹妹仔

抱抱先
之後坐住大髀睇全日netflix

越坐越後 越後越Un

Netflix and chill

你真識食

早

妹妹仔早

各位早晨
冇嘢做 食完早餐再瞓過好唔好呢

今日冇人嘅

放假就冇人

金令今日有咩搞呢

都係嗰啲
清lecture做文宣打機

每日任務
唔知點解呢排冇乜心機打機

我們要裝備好自己，令自己親身感受和配合改變的來臨，有信心見到真正的光明，繼而重組大家渴望的未來(天地人都幫緊，快喇快喇!!)

我已經準備好了

各位早晨
唔去搵煩惱 煩惱會嚟搵你

柒早

新讀者 用咗3日終於live 咗

果然離不開三

唔知幾耐無留過名
所以我都係新讀者

向一個唔漏氣嘅氣球不斷泵氣後果佢地冇諗過咩?🤔🤔

你預行者啦

佢哋認為呢個氣球好大 好柔韌

呢個故真係好癲 開埋追故都碌勁多版先有文 中間勁多都係吹水
之前仲諗住50幾個post 有排追

因為樓豬全部cm都會覆

我愛樓主.jpg

呢個故少咗喇
港男FF每個post得兩頁係有文㗎咋

因為我唔想有任何一個人覺得自己係邊緣人
邊緣人嘅感覺係慘過去死

原來沒有 從來都沒有

各位早晨
又到咗星期一有文

金令早

收工等拖文

涼爽咁對文

上回講到原來SPIRIT喺古代已經滲喺唔同嘅宗教教庭國家機關裡面研究。
就算係始創人死咗，佢哋都繼續追查三原核。
時間耐咗，呢三原核都變成一個信念～而SPIRIT亦成為傭兵組織。
升降機繼續向下降。
直到一個年輕嘅預行者出現，喺死海文書中得到一種技術...利用少女嘅靈魂製造精神液～精神化～
不過就算用上小妹妹嘅靈魂都唔夠！佢要嘅係EVE能量！
又真係俾佢搵出EVE！但EVE受損，不得不封印！
宋伯伯繼續講：「EVE被封印...嘗試修復...當然～邊有咁容易～年輕嘅預行者好努力去研究...又嘗試喺死海文書中...探究出修復EVE嘅方法...但佢缺少咗關鍵嘅一部份～」
關鍵嘅...一部份？
宋伯伯帶住慈祥嘅微笑點點頭：「佢只係得封印EVE嘅一部份...缺少點去修復嘅一部份...縱使以佢嘅聰明才智...要去探究...都要時間...之但係我唔會俾佢有時間～」
宋伯伯...唔會俾時間...恐怖？
宋伯伯繼續Keep住慈祥嘅微笑：「我選擇咗去...搶...」
搶...由恐怖手中...搶EVE...
宋伯伯望咗梓翹同子茵一眼：「喺我哋手中...有關鍵嘅牌～」
關鍵嘅牌...係指...梓翹同子茵...偶然...必然...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

“咔咔...咔咔...咔...咔咔...”我哋繼續慢慢向下降...

羅羅眼甘甘咁望住梓翹...

宋伯伯繼續講：「我哋...將EVE搶咗返嚟～」

搶...

牆身開始有...光...綠色嘅光...

一條條...長條形嘅綠光...好似LCD燈咁...喺牆上...

有文了

斷

係照明系統？唔知...總之就有綠光照亮我哋...

而呢啲綠光...照到我身上...總係有一絲絲...暖意...

宋伯伯繼續講：「雖然期間唔係太順利...有少少意外...之但係總算俾我哋搶到EVE返嚟～」

宋伯伯所指嘅...意外係...

宋伯伯繼續講：「搶咗返嚟之後...封印都已經唔穩陣...不過我就係有年輕嘅預行者所缺少咗關鍵嘅一部份～」

日倫接住講：「修復EVE嘅方法...」

「嗯～」宋伯伯點點頭，「喺死海文書之中...有詳細講解點樣去修復EVE...呢部份都係年輕嘅預行者所缺少...又仲未探究到～」

又係...關死海文書事...

究竟死海文書係乜嘢嚟？

宋伯伯繼續講：「喺成功修復EVE之後...我哋就開始抽取EVE嘅能量...注入行者嘅體內...與SPIRIT利用精神液精神化好唔同呢～」

日倫接住問：「係將EVE能量注入體內...唔係以精神液...咁你哋點可以維持到...」

宋伯伯打斷日倫嘅說話：「喺人類仲係要依賴更換電芯之時...都諗唔明點樣可以隔空無線差電㗎～係咪？」

日倫諗一諗...點一點頭...

呢個比喻...大至上都係話我哋無知...

宋伯伯有啲唔耐煩：「呢部𨋢真係慢...幾時先落到去㗎...」

老實講...都真係幾慢...

已經向下落咗好耐...究竟要落到去幾深...又要幾耐先落到去我哋要去嘅地方？

宋伯伯繼續講：「不過講真...EVE能量真係強...好強...唔單止源源不絕...好彩喺佢仲未探究到點修復之前...就俾我哋搶走...」

EVE嘅能量...逆行者嘅能量...

假如...如果...萬一...俾SPIRIT得到EVE嘅強大能量...

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑：「SPIRIT冇咗EVE...唔可以再研究...就只好繼續靠抽取少女嘅靈魂製造精神液～」

SPIRIT冇咗EVE...

『咁ADAM呢？你哋之前唔係都擁有ADAM？』就喺西貢攻防戰之前...

短白髮男講過...都係因為SPIRIT陰佢哋...錯誤令ADAM失控...

「ADAM...」宋伯伯帶住慈祥嘅微笑望住我...然後...然後...然後...

然後就笑而不語...

咁即係點吖？

而家ADAM真係俾SPIRIT搶走咗？

咁會喺邊吖？

又係點樣㗎？

喂你唔知喺邊都唔緊要...話咗俾我聽ADAM係點嘅樣先啦...等我慢慢再去搵都好吖...

老老實實你哋嘅EVE能量有幾勁關我蛋治咩？

我而家...唔係...我一直都只係想搵出ADAM！俾我返翻去過去...俾我返翻去阿月身邊！

宋伯伯一直都係笑而不語...好似冇意欲解答我嘅疑問...

而仁慈...梓翹同子茵都冇出聲...靜靜咁企定定...

綽姿又係冷冷淡淡咁...

日倫就一面諗樣咁思考中...

而羅羅就凝視住梓翹...

咁即係點？

我嘅疑問係唔係得唔到答案？

已經答咗

“咔咔...咔...咔咔...咔...咔咔...”升降機繼續慢慢下降...

綠光一閃...一閃...一閃...

宋伯伯仲係唔多耐煩咁：「真係好慢...好鬼慢...可唔可以快啲...我就係最唔滿意呢個升降設備...咩年代吖...仲用啲咁古老嘅升降設備...」

唔係用呢種設備可以用邊種呢？

我嚟咗未來咁耐...都好似冇用過啲乜嘢特別先進又或者令人驚訝嘅升降設備咋喎...

講返轉頭...話說聽完宋伯伯講故事...都係唔知去緊邊...

之但係...我又冇乜不安嘅感覺...

仲有一絲絲...溫暖...一點點安心...

越係向下降...越係落得越深...呢種溫暖同安心感就越嚟越強...

就好似...一直等緊...一直期待...一直盼望嘅...越嚟越近...越嚟越接近...

點解會咁？點解我會有呢種感覺？

人嘅感覺...真係好奇怪...

“咔咔...咔...咔咔...咔...咔咔...”升降機慢慢開始...開始慢慢停落嚟...（真係慢到我都唔知係唔係真係停落嚟...）

然後...開始見到...鐵閘...

“咔...咔！”當升降機停定後...

宋伯伯指指個鐵閘：「幫手開開閘啦～少年～」

『哦...』點解又係我...

“咔！咔咔咔！”我拉開鐵閘...然後宋伯伯就行出升降機...

我哋幾個都跟喺宋伯伯身後行...行出嚟呢個...一大個空間...

喺空間之中...有唔少...綠色粒子...

唔少綠色粒子喺空氣中飄浮...

好溫暖...好親切...被呢啲綠色粒子圍住...總係有種溫暖...親切嘅感覺...

全個空間都係...以呢啲一粒粒...帶住溫暖...帶住親切嘅綠色粒子...作照明...

宋伯伯一直向前行...向前行...越係向前行...就越覺得溫暖...親切...

就好似...好似一直等緊...一直期待...一直盼望嘅...就喺前面...等緊我...等住我...

梓翹帶住尷尬嘅微笑摸摸頭：「你唔好咁望住我啦～」

羅羅立即擰去另一邊...又眼尾偷偷望住梓翹...

做...做咩呢？

羅羅好似好...在意梓翹咁嘅？

我都係唔理佢哋咁多...繼續跟住宋伯伯身後...被前方...不明嘅感覺所吸引...

繼續行...再行多幾步...然後...然後就見到前面...好似有綠光...

越嚟越光...越行前...越接近...就越嚟越光...

宋伯伯慢慢放慢腳步...我就見到...前面不遠處...有個大型玻璃容器...

成個大型玻璃容器...就好似國安局嗰啲...浸住少女嗰啲...大型玻璃容器...

一樣...一樣有液體喺裡面...分別在於...而家面前呢個...係閃住綠光...

一閃...一閃...綠光一閃一閃...

總係...好溫暖...好親切...呢個大型玻璃容器...就係源頭？

而裡面...好似浸住個...身影...

睇唔清楚...綠光一閃一閃...睇得唔清楚...

當我想行前...睇清楚啲...

綠光隨住液體向下降...慢慢向下流失...

宋伯伯望實大型玻璃容器裡面嘅身影：「果然...」

當所有綠光同液體都向下流失...

“吱！”宋伯伯望實大型玻璃容器塊玻璃打開：「再一步...」

然後...喺裡面嘅身影...就踏出大型玻璃容器...一步一步...向住我哋身處嘅方向...行過嚟...

一步一步...呢個...赤裸裸嘅身影...一步一步...慢慢咁...行過嚟...

當呢個赤裸裸嘅身影...行到距離我哋...大約五米範圍...

我可以...清楚咁望到...呢個赤裸裸嘅...少女身影...係...

「我哋...終於都...再次相見～」

『阿...月？！』

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 32

點會...點會...

眼前呢個...赤裸裸...喺大型玻璃容器行出嚟嘅...係阿月...點會...點會係阿月？

已經將[Day 24－三合成立] PART 31 Upload上Facebook同紙言

好準時

又冇睇上回講到呢？

飛揚咁都get唔到 渣㗎

GAIA

識研究EVE但係部𨋢又舊到咁
唔鍾意舊𨋢但係又死攬部老爺車
廢腸問佢ADAM喺邊 佢咪已經望返住你囉

下集係咪 阿月同羅羅大戰 正宮vs 二奶

係月月vs淫慈vs羅羅vs綽姿vs子茵

ADAM = 飛揚
EVE = 月月

啲高人係咁奇怪㗎喇
廢腸就係Get唔到 好鬼蠢

綽姿冷眼旁觀

月月走去扭飛揚耳仔

唔知呢 唔知呢

超得意

我都有留意到

EVE 要同ADAM 表演合體

但阿月性冷感的

要打格仔

係冇乜特別要求

感動

抱抱

又到中秋

何事長向別時圓

月圓人不圓

好想返香港

香港而家同地獄差唔多

冇論香港依家幾地獄都好、始終都係無可取代既家鄉

啱吖 好想救返呢個家
但個家喺班仆街手 仲要老閪都唔肯放

但係廿年前月月廿幾歲 依家咪40幾 做得飛揚阿媽咁濟

好明顯就唔係啦
如果月月係EVE 啱啱宋本木講過咩
飛揚係ADAM嘅話 佢又經歷咗咩

高才鳩早

各位早晨
涼爽嘅天氣搞到個人好懶

啱啱唔覺意聽到樓下有個小妹妹嗌“爸爸～”
我個心融化咗喇

爸爸～

唔好唔要我～

真人版AKAZAWA RED

我一定唔會唔要囉

港版AKAZAWA RED

屯門WHIRLING GREY

生女會極危險

畫同人誌畫到連續搞三條囡
隻馬修仲要自己送上門

讀者表示好擔心佢個囡囡

極危險

唔通真係人真事

涼爽咁校對

文

上回講到宋本木話由SPIRIT手上搶咗EVE返嚟～
雖然當中有啲阻滯～
但最重要嘅都係宋本木有年輕預行者冇嘅資料...就係修復EVE。
宋本木喺死海文書之中，有年輕預行者所缺少...又仲未研究到嘅修復EVE技術～
宋本木就借用EVE能量注入行者體內～精神化～
咁係點維持？
呢個就係換電芯同遠距離無線叉電嘅分別～
講咗咁鬼耐，咁究竟ADAM喺邊姐？！
宋本木笑而不語咁望住飛揚～
飛揚仲係柒撚蒙蒙食甜筒咁～
唉...渣㗎～
終於都落到嚟～一個充滿綠色粒子...俾到飛揚溫暖嘅一大個空間...
所有人都跟住宋本木行～然後前面遠處就有個同國安局一樣咁嘅大型玻璃容器！裡面一樣浸有身影！
分別只係眼前呢個係閃住綠光！
飛揚感覺到...好溫暖...唔通呢個就係源頭？！
當飛揚想行前...睇清楚啲...
綠光隨住液體向下降...慢慢向下流失...
宋伯伯望實大型玻璃容器裡面嘅身影：「果然...」
當所有綠光同液體都向下流失...
“吱！”宋伯伯望實大型玻璃容器塊玻璃打開：「再一步...」
然後...喺裡面嘅身影...就踏出大型玻璃容器...一步一步...向住佢哋身處嘅方向...行過嚟...
一步一步...呢個...赤裸裸嘅身影...一步一步...慢慢咁...行過嚟...
當呢個赤裸裸嘅身影...行到距離佢哋...大約五米範圍...
飛揚可以...清楚咁望到...呢個赤裸裸嘅...少女身影...係...
「我哋...終於都...再次相見～」
『阿...月？！』
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 32

點會...點會...

眼前呢個...赤裸裸...喺大型玻璃容器行出嚟嘅...係阿月...點會...點會係阿月？

我唔相信自己對眼...我唔相信...眼前...一啲都冇變過嘅阿月...眼前嘅...一切...一切...

阿月都同我一樣...穿...越...

我腳步浮浮...行前兩步...再行多兩步...

「可惜相見係短暫...」阿月莞爾一笑...

可惜...相見係...短暫？

突然...我感覺到背後...背後有...

我擰轉頭一望...就望到...喺“升降機”嘅鐵籠裡面...

大家都好似感覺得到...一齊擰轉頭...

好強大...而且極霸道...比起片翼更霸道...更強大得多...好多...好多...好幾百倍嘅氣息...就喺鐵籠裡面嘅身影...散發出嚟...

身影嘅黑色長袍上...被極刺眼嘅紅色粒子包圍...

係...係咩人...

喺陰暗嘅面容之中...一點紅光一閃...

帶住極強大霸道氣息嘅身影以拔刀姿勢衝過嚟...

喺最近嘅仁慈立即拔出雙刀...

但黑色身影速度之快...喺仁慈都未亮出綠光刀刃之前...

“嗡嗡！吱！！！”仁慈嘅雙臂就被極刺眼嘅紅光刀刃斬斷...

仁慈嘅雙臂喺空中化為無數嘅綠色粒子...飄散...

黑色身影與斷咗雙臂嘅仁慈極速擦身而過...

梓翹都已經拔出精神刀...亮出綠光刀刃...

黑色身影極速跑到梓翹面前...快刀一斬...

“嗡！吱！！！”極刺眼嘅紅光刀刃能量之大...將梓翹格開...

梓翹失重心咁後退一步...黑色身影乘勝追擊...

就喺黑色身影向梓翹施以致命一擊之時...羅羅立即補位...

“嗡！吱！！！”羅羅橫刀一格...幫梓翹格住致命一擊...

但黑色身影嘅極刺眼紅光刀刃能量之大...一下子就將羅羅格開...同時向住羅羅同梓翹持刀嘅左手一斬...

“嗡嗡！吱！！！”梓翹同羅羅嘅左手同時被斬斷...

仲握實紅光刀刃同綠光刀刃嘅左手斷臂就飛到上空中...刀刃慢慢消失...斷臂亦喺空中化為無數嘅紅綠色粒子...飄散...

黑色身影喺羅羅同梓翹之間穿過...極速跑到去日倫面前...

日倫都未嚟得切拔刀...黑色身影已經嚟到佢面前...揮刀一砍...

就喺極刺眼嘅紅光刀刃要砍落日倫個頭...

“嗡！吱！！！”子茵以綠光刀刃幫日倫一擋...

但亦都同頭先一樣...極刺眼嘅紅光刀刃能量之大...子茵都擋唔住...被震開...

日倫拔出精神刀向黑色身影橫刀一斬...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！！！”紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃相格嘅一瞬間...黑色身體巧妙咁揮刀...將日倫同子茵嘅左手同時斬斷...

仲握實紅光刀刃同綠光刀刃嘅左手斷臂就飛到上空中...刀刃慢慢消失...斷臂亦喺空中化為無數嘅紅綠色粒子...飄散...

與此同時...黑色身影已經喺日倫同子茵之間穿過...剎那之間已經跑到嚟我同綽姿面前...

我同綽姿一左一右...拔刀一閃...

“嗡！嗡！吱！！！”兩把紅光刀刃就格住極刺眼嘅紅光刀刃...擦出大量紅色粒子...

好強...好強大嘅...能量...

「哼...」黑色身影嘅陰暗面容之中...一點紅光一亮...用力一推...

我同綽姿同時被震開...

與此同時...黑色身影就由我同綽姿之間穿過...再同氣定神閒咁企喺度嘅宋伯伯擦身而過...跑到去...阿月身後...

黑色身影從後捉住阿月...用極刺眼嘅紅光刀刃降住阿月條頸...

『唔好！』我一穩住陣腳，『唔好傷害佢...』

我...綽姿同宋伯伯就望實黑色身影...望住赤裸裸嘅阿月被黑色身影從後挾持...

而被斬斷雙臂嘅仁慈...斬斷左臂嘅梓翹...羅羅...日倫同子茵都跪咗喺地上...

而家又係咩情況...點解會...突然殺出一個...極...極強大嘅...行者...

真係極強大...就只係一瞬間...真係一瞬之間...

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑：「連藤原龍都嚟埋～做咩唔通知聲先吖？等我嚟接你吖嘛～使乜要你由咁高～～～跳落嚟？吖～定係我應該叫返你做...恐怖？」

恐...恐怖？

係...唯一嘅預行者...恐怖？

恐怖單手揭開頂帽...拉低衫領：「你少嚟呢套啦...夜幕...」

夜...夜幕...係宋伯伯嘅稱號？

話說...話說呢個睇起上嚟...四十幾歲...左眼帶眼罩...梳咗個黑色All Back髮型嘅男人...就係唯一嘅預行者...恐怖？！

恐怖...又點會...點會走落嚟挾持...挾持阿月？

「哈...」宋伯伯笑笑口...擰擰頭...

而被挾持住嘅阿月...仲係帶住...莞爾一笑...

恐怖望望四周：「我應該一早就估到...係收埋喺呢度...點解一直都查唔到？果然世人都信唔過...」

果然世人都信唔過？

唔係...呢點唔重要...

我比較在意...收埋...收埋喺呢度...

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑，望實恐怖：「咁睇嚟...你對死海文書都唔係好解～真係慘～枉你費盡心思取得咁多部份～」

咁...咁多部份？

恐怖一隻冷眼望住宋伯伯：「咁又點？知道結果就足夠...」

結果...結果又係乜？

宋伯伯仲係帶住慈祥嘅微笑望實恐怖：「咁結果又有冇講你聽...以EVE能量精神化嘅我...有幾強大？」

以EVE能量...精神化嘅...宋伯伯？

今晚出完

三句預告

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑望實恐怖...

而恐怖就用發出極刺眼紅光嘅精神刀降住赤裸裸嘅阿月條頸...

赤裸裸嘅阿月...仲係莞爾一笑咁望住我...

以打戲黎講今次算唔算係全故最快打完

宋伯伯一督痰就KO左恐怖, 完

好似桐人同團長隻抽咁

大家期待嘅節奏

然後王子就同公主們過著幸福快樂嘅生活

一拳超人吖

宋伯伯開大絕搞掂恐怖
但係消耗過多死埋

掙返廢腸同後宮團

好幸福喔

我諗起超人ZERO無限形態果招大絕🤔🤔

再唔係就一個反高潮，阿月量子化脫困

我諗起幸運超人嘅幸運拳

一個大爆發爆死恐怖
從此 王子就同公主們過著幸福快樂嘅生活

FF妄誌

冇人話過王子同公主得一個
一個王子死咗咪再立下個囉

但係如果來自過去嘅王子出現喺未來嘅話

威力太大順便炸死埋王子同公主們、連文戲都唔洗寫直接爛尾

中秋你注定一人 冇嘢食又冇氣氛

港腸FF妄誌

畫面一轉就返翻瓏門屋企
又係時候起身返工喇廢腸

來自過去又未必得一個

成個世界終了

月到中秋去咗邊

有月月錫醒

無情人做對孤雛 暫時渡過坎坷
苦海中不至獨處至少互相依賴過

行人路裡穿梭 在旁為你哼歌
你永遠並非一個

中秋佳節生日快樂吖月月

諗返起之前有1集 綽姿有藍光

ADAM 係紅光

EVE 係綠光

唔通綽姿L 字頭嗰粒原石

RGB

首歌好sad啊啊啊啊啊

紅光係少女靈魂

三原...色

你個人仲sad啊啊啊啊啊

各位早晨
中秒我注定一人

字都打錯

出多幾篇文啦

喺我人生裡面冇“中秋”

貪心的人有禍了

我的字典裡沒有放棄

點解個天要整蠱我啊啊啊啊啊

貧窮的人有福了

我心只有月月 月月就照

你整蠱得人多

係枝竹的人有福了

係雙贏

出多幾篇多啲留言你咪係自己一個人過囉

出多幾多篇都係咁少人 咁冷清

寂寞校對

裸體月月咁少描述

因為冇乜好描述
二十幾歲但係學生妹身材

我係俾月月用把刀降住條頸咁打 點敢描述咁多吖

細細粒粒

上回講到終於俾飛揚見返月月喇！
之但係相見係短暫...
突然殺出一個超撚勁嘅行者！
呢個行者極快速咁將在場嘅行者，隻持精神刀嘅手都砍晒落嚟！（史上最快圈速！！！）
就除咗飛揚同綽姿！
而呢個行者極快速咁從後捉住咗月月！以極刺眼紅光刀刃降住月月條頸！
原來呢條友就係恐怖！
嘩屌恐怖親自出手？！真係受寵若驚喇！
恐怖都估到係收埋喺呢度！但一直都冇資料...冇情報...果然世人都信唔過！
果然世人都信唔過？
唔係...呢點唔重要...
飛揚比較在意...收埋...收埋喺呢度...
宋伯伯帶住慈祥嘅微笑，望實恐怖：「咁睇嚟...你對死海文書都唔係好解～真係慘～枉你費盡心思取得咁多部份～」
咁...咁多部份？
恐怖一隻冷眼望住宋伯伯：「咁又點？知道結果就足夠...」
結果...結果又係乜？
宋伯伯仲係帶住慈祥嘅微笑望實恐怖：「咁結果又有冇講你聽...以EVE能量精神化嘅我...有幾強大？」
以EVE能量...精神化嘅...宋伯伯？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑望實恐怖...

而恐怖就用發出極刺眼紅光嘅精神刀降住赤裸裸嘅阿月條頸...

赤裸裸嘅阿月...仲係莞爾一笑咁望住我...

究竟...究竟我可以點做...

係唔係要等宋伯伯...精神化...

「哼...」恐怖“哼”一聲...捉實阿月...

一瞬間...就捉實阿月跑...與宋伯伯擦身而過...喺我同綽姿之間穿過...

好快...太快...

當我回頭一望...一道極刺眼嘅紅光就已經衝到過去鐵籠入面...向上一閃...閃走咗...

好快...完全...消失...消失得無影無蹤咁...

恐怖...捉走咗阿月...捉走...阿月...

我走上前...捉住宋伯伯件衫：『你做乜唔阻止佢吖？！』

宋伯伯揮晒手咁：「我點阻止佢吖？」

『精神化！你頭先咪話以EVE能量精神化嘅！』啱啱先講完！

宋伯伯帶住慈祥嘅笑容：「我拋佢咋嘛～」

『拋...』拋佢...

宋伯伯拍一拍我對手：「嘩...以我呢副老骨頭注入EVE能量？點頂得住吖？散都似啦～你冷靜啲先～冷靜啲先～少年～」

我鬆返開對手...

咁...咁即係點...

宋伯伯整理好返自己件長袍：「不過我呢一拋...恐怖都唔係知得好多...果然呢...死海文書...佢所缺少...亦都探究唔到...咁講法...應該可以繼續...」

『我唔知你講乜...我而家淨係知佢捉走咗阿月！』好辛苦...好難得先可以見返阿月！

但相見太過短暫...

就只係見咗一面...

點解...點解恐怖要捉走阿月...

「又唔使擔心咁多嘅～」宋伯伯行去睇睇子茵...日倫，「點吖？有冇事吖？」

子茵同日倫都撳住自己嘅左臂斷口...喺指罅之間飄出大量紅色...綠色粒子...

日倫冇氣冇力咁：「精神力量...流失得...好快...」

「好正常～」宋伯伯行近日倫，「就算用上高濃度精神液...成隻手臂被斬斷...一樣流失得好快...仲快～又真係估唔到...個老土怪可以製造出咁高濃度嘅精神液...」

估唔到...連宋伯伯都...估唔到...

宋伯伯撥一撥由日倫左臂斷口飄出嘅紅色粒子：「係點樣做到㗎呢？有器材咩？喺資源缺乏嘅情況之下...都可以製造出咁高濃度嘅精神液...呢個老土怪...果然知道啲我唔知道嘅事～」

宋伯伯都唔知道...嘅事...

除咗子茵同日倫...仲有羅羅同梓翹都單手撳住自己左臂斷口...坐喺地上...

而最傷應該都係仁慈...

仁慈雙臂斷口噴出大量綠色粒子...跪喺地上...

宋伯伯行到去仁慈面前...單膝半跪：「點吖你？」

「嗄...點？嗄...」仁慈抖住氣，又攰又辛苦咁，「咪又就嚟進入地獄囉...嗄...」

「哈哈～」宋伯伯帶住慈祥嘅笑容，「深層睡眠姐～冇嘢嘅～」

「嗄...嗄！」仁慈吸一口大氣，「冇嘢？嗄...你就講得輕鬆...嗄...嗄...EVE能量精神化吖...嗄！冇事冇幹好人好者吖...都夠折磨啦...嗄！嗄...而家仲要...仲要...嗄...斷咗兩隻手...慘過去死吖！嗄...嗄...」

宋伯伯帶住慈祥嘅笑容摸摸頭：「習慣就好～習慣就好～」

「習慣就好...嗄...」仁慈怒視住宋伯伯，「你就講得輕鬆...明明你就係知...嗄...知恐怖會搶...嗄！」

宋伯伯一面無辜：「你又唔好講到我咁衰～我都係為大局著想姐～」

「又係咁...嗄！」仁慈雙眼發出綠光，怒視住宋伯伯，「又係明知都唔知會聲...嗄...」

宋伯伯又帶住慈祥嘅微笑：「知會咗你...你咪有準備～有準備咪有機會改寫囉～唔得唔得～」

「你...你個...嗄...嗄！」仁慈吸一啖大氣，「你個死老鬼！」

「唔好咁勞氣～唔好咁勞氣～」宋伯伯拍一拍仁慈左臂斷口，「抖陣先～抖陣先～」

「喂痛呀！」仁慈大嗌一聲！

宋伯伯企返起身...望住遠處嘅...鐵籠：「唔...應該...差唔多...」

應該...差唔多？

在場已經斷臂嘅各人都坐嘅坐...跪嘅跪...盡量冷靜...平靜...處於不動狀態...盡量將精神能量流失嘅速度減慢...

我同綽姿...就行到去宋伯伯身邊...一齊望...望住鐵籠...

宋伯伯摸摸自己下巴：「唔...冇由理㗎...應該冇錯吖...係差唔多...差唔呢個時候...」

『差唔多？』又差唔多啲乜？可唔可以唔好再講啲唔講啲...

「唔...」宋伯伯又諗一諗，「應該冇錯㗎喇喎...唔會有錯㗎...跟住落嚟...接住落嚟...應該...應該...唔...」

我哋三個就望住個鐵籠...等咗一陣...又一陣...

究竟又會有乜嘢...又...

就喺呢個時候...

“咔！吱...咔咔...”鐵籠裡面嘅地板就向上升...

「呵呵～」宋伯伯帶住慈祥嘅微笑點點頭，「果然冇計錯～」

計...計啲咩？

望住鐵籠裡面嘅地板升到上頂...

“咔咔...咔咔...咔...”一直向上升...

唔知升咗幾耐...又唔知係唔係已經升到上頂...又唔知係唔係落緊返嚟...又由幾時開始落...

然後...然後再過咗一陣...

“咔...咔咔...咔...咔咔...咔...”鐵籠裡面嘅地板再次出現...

而與此同時出現嘅...係...係三個...身影...

地板載住三個身影...降緊落嚟...

睇清楚啲...呢三個身影分別係...雨姐...輝哥...仲有...仲有係...林雪？！

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 33

林雪擔住飛煙...行前幾步...望望仁慈...羅羅同梓翹佢哋：「嘩...乜搞閪到咁鳩大撚鑊吖...」

雖然林雪講到好似好大鑊...之但係...我睇佢個樣...又唔係真係咁驚訝咁...

已經將[Day 24－三合成立] PART 32 Upload上Facebook同紙言

好準時咁出咗

好鬼大雨 痴Q線㗎

巨乳 監禁 3P

太色情喇

我呢邊都係 啪啪聲

中秋圍爐

係唔係要點名
妹妹仔拿手吖

九鳥到

呢啲時候要回想下扑野片段架嘛

如果我有雷神個鎚，就一天光哂!!

留名

可愛到

J到

金令到

簡稱飛機場，波平如鏡
Btw 飛揚可能就係因為佢有好似15歲𡃁妹嘅身材，所以先鍾意月月

腸消失咗

我個頭唔使要㗎喇

呢個世界冇神

去咗搵女

1001你好

係小饅頭

去咗沖涼嘛
都未到中秋就咁快點名

那有女

中秋節快樂

各位中秋節快樂

早

未破到處
不過可以多人打了

金令早
打到去可以用龍乜砲之時 隊友一個個咁倒下
次次都係得我一個冇死過
唉 世人都係信唔過

各位早晨
中秋節快樂

我用長槍防性5都扣勁多
好多次都係隻黑龍未開大技已經貓晒

我用超解流盾斧 GP冇乜壓力
最大問題都係好難爆角

上回講到恐怖聽到宋伯伯話用EVE能量精神化，立即驚到捉住月月走佬！
咁就走咗去？宋伯伯做乜唔阻止吖？！
原來宋伯伯嚇鬼㗎咋！佢根本就冇注入EVE能量～
不過咁樣一嚇，就證明咗恐怖唔知關鍵...
宋伯伯行去睇睇梓翹佢哋。
個個都撳住自己手臂斷口！但都阻止唔到精神能量極速流失！
宋伯伯都估唔到杜王土個老土怪喺資源缺乏之下，都可以製造到咁高濃度嘅精神液～
而仁慈就話宋伯伯又係明知都唔單聲！
梗係唔講啦～講咗出嚟咪會有改變囉～
死老鬼！
宋伯伯望住升降機，話應該差唔多係時候喎～
就喺呢個時候...
“咔！吱...咔咔...”鐵籠裡面嘅地板就向上升...
「呵呵～」宋伯伯帶住慈祥嘅微笑點點頭，「果然冇計錯～」
計...計啲咩？
望住鐵籠裡面嘅地板升到上頂...
“咔咔...咔咔...咔...”一直向上升...
唔知升咗幾耐...又唔知係唔係已經升到上頂...又唔知係唔係落緊返嚟...又由幾時開始落...
然後...然後再過咗一陣...
“咔...咔咔...咔...咔咔...咔...”鐵籠裡面嘅地板再次出現...
而與此同時出現嘅...係...係三個...身影...
地板載住三個身影...降緊落嚟...
睇清楚啲...呢三個身影分別係...雨姐...輝哥...仲有...仲有係...林雪？！
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 33

林雪擔住飛煙...行前幾步...望望仁慈...羅羅同梓翹佢哋：「嘩...乜搞閪到咁鳩大撚鑊吖...」

雖然林雪講到好似好大鑊...之但係...我睇佢個樣...又唔係真係咁驚訝咁...

應該話...應該要覺得更加驚訝先係...

對一個普通人嚟講...就算睇唔到精神能量...紅綠粒子由佢哋嘅手臂斷口飄出...淨係見到手臂斷口冇血流出都夠晒驚訝啦...

「哦？」宋伯伯打量住林雪，「連唯一一個能夠買回自由嘅行者都嚟埋～真係熱鬧～」

唯一一個...

我斷

『咩話？！林雪就係唯一一個能夠買回自由嘅行者？！』唔撚係呀化？！

林雪擔住飛煙睥鳩住我：「乜閪嘢林雪呀屌你老味臭閪...你條碌撚...仲未鳩死得嘅你？」

我真係唔敢相信...唔敢相信林雪咁嘅外型...會係唯一一個能夠買回自由嘅行者...

講仲未死...我會覺得林雪死早過我好多囉...

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑...打量住林雪...輝哥同雨姐：「又真係估唔到...係由晨光同白霧帶你嚟喎～」

晨光...白霧...係輝哥同雨姐...

「嗱！」林雪拎住飛煙指指宋伯伯，「你又咪鳩誤閪會！我只係收閪咗佢哋錢...幫鳩佢哋做司機㗎姐！其他嘢我唔閪撚理嘅！」

收咗佢哋錢...雨姐同輝哥...要林雪做司機？

雨姐行到去梓翹身邊：「你都係叫返我哋做小雨同輝輝好啲...」

小雨...輝輝...

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑點點頭：「都係一句姐～」

輝哥都行到去子茵面前：「唔同㗎～我哋一早就講明㗎喇嘛～我哋唔理㗎喇嘛～」

一早講明...唔理...

「係係係～」宋伯伯帶住慈祥嘅微笑再點點頭，「小雨～輝輝～係杜王土個老土怪叫你哋嚟㗎呢～」

雨姐單膝半跪跪喺梓翹面前：「嗯...Owner叫我哋嚟接你哋入去屯門...話時間都差唔多。」

係Owner...咪住先...Owner又會...連而家呢個情況都知？

「哈哈～」宋伯伯笑兩聲，「果然...最清楚嘅...都係杜王土～」

「係唔係都好啦～」輝哥左邊扶起子茵...右邊扶起日倫，「總之就快啲上返去先啦...你部𨋢好鬼慢吖...哎吖哎吖...隻手...隻手...」

子茵輕輕掙扎：「我唔使你理...你睇你隻手...又復發...咁多事做乜...」

輝哥扶實子茵：「你都仲係咁嘅...一日為師...終身為父！你曾經係我嘅隨行者...就算我隻手斷咗吖...我都有責任照顧你！」

咩...咩話？子茵曾經係...曾經係輝哥嘅隨行者？！

雨姐都扶起梓翹同羅羅：「你兩個OK嘛？」

梓翹同羅羅勉強咁點點頭...

而羅羅一直都凝視住梓翹...

雨姐打量住梓翹：「真係仲未諗得通...當初搵你做隨行者係啱定錯...」

「哈哈...」梓翹勉勉強強咁笑一笑，「呢啲唔係一早安排好咩？」

雨姐無奈咁擰擰頭：「就係唔知呢個一早安排係唔係好...」

咩...咩話？當初...係雨姐搵梓翹做隨行者？！

咁講法...子茵係輝哥嘅隨行者...梓翹係雨姐嘅隨行...呢個就係佢哋嘅關係？！

林雪吸一口煙...再彈走飛煙...雙手就喺自己身上抹一抹...再一面老尷咁行到去仁慈面前：「嗱！我唔撚係想抽鳩你水...我唔係話你唔閪夠靚唔閪夠索...你係好閪靚又好閪索...係男人都忍唔住想抽鳩你水...但我絕對絕對絕對絕對絕對唔撚係賤男人渣...我係好人嚟㗎...絕對係一個君子嚟㗎...」

仁慈冇林雪咁好氣：「得喇得喇...」

「咁我唔客氣喇...」林雪一個公主抱就抱起仁慈...

要人扶嘅抱嘅要幫手嘅都有人幫...

宋伯伯就擰轉頭：「你哋上去先～我仲有說話...同佢哋兩個講～」

有說話同...我同綽姿講？

「咁你都好唔太耐...」

「盡可能快啲啦！你部𨋢真係好鬼慢！」

「我...我唔撚...唔等咁耐㗎！過嘟咗十五分鐘加嘟你錢㗎！」

望住佢哋幾個行入鐵籠...

“咔咔咔咔啪！咔...咔咔...咔...咔咔...咔...”閂好鐵閘後...佢哋幾個就隨住地板向上升...

宋伯伯就向住...空空如也嘅大型玻璃容器行過去...

呢個...頭先仲浸住...阿月嘅大型玻璃容器...

宋伯伯行到去大型嘅玻璃容器前：「果然...果然都係杜王土個老土怪最清楚...死海文書...」

『我唔理你哋啲乜嘢死海文書...』我走上前，捉住宋伯伯件袍，『你對阿月做過啲乜？做乜要浸佢喺裡面？』

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑：「呢樣對而家嘅情況仲重要咩？」

而家嘅情況...

宋伯伯搭一搭住我對手：「況且...我都係為佢好姐～」

我鬆返開對手...

為...為阿月好？

浸住佢喺大型嘅玻璃容器入面...又有乜咁好？

宋伯伯整一整理件長袍：「而家...你係想救返佢嘅話...就要去SPIRIT嘅基地～」

想救返阿月...就要去SPIRIT嘅基地？

宋伯伯繼續檢視住大型嘅玻璃容器：「恐怖帶咗佢去基地～」

『點...點解恐怖要捉阿月去基地？』想對阿月做啲乜？

宋伯伯踎一踎低，摸摸大型嘅玻璃容器：「你去到問吓佢咪知囉～」

我去到...問恐怖？

問佢就會答㗎喇？！

今晚出完

三句預告

綽姿終於開聲：「我哋要點樣先去到基地？」

冇錯...我哋根本就唔知...基地喺邊...

之但係...宋伯伯就一定會...

出完文報個靚到先
飛揚到

絕影到
大結局未

都係你最早

影影
救埋月月就差唔多喇

腸

同是天涯淪落人

中秋好想去行街
但好怕俾狗咬

幾時有新故

若你喜歡怪人 其實我很美

又到一年一度中秋擇名時間
馬寶到

放心好快啦

不要著燈

馬寶

計計條數 應該係今個月內

金令
仲未破處

九鳥

九烏呢咁

口烏呢咁

以飛揚出文嘅速度同呃字數嘅技巧 應該出到11月都未完

咁都瞞你唔到添

諗起呢個post
大家啪啪會唔會開燈

恐怖咁勁 飛揚起碼打兩個禮拜啦

支神油效力到底有幾長

你個腦全部都係呢啲

話唔埋飛揚俾恐怖一嘢收皮

咁就要睇飛揚同綽姿有幾本事

咁少
之前片西貢獻命都片咗好耐

係喎 城隧之戰都差唔多兩個星期

btw 飛揚一日有幾多個鐘 點解講到交通咁唔方便都可以一日做咁多嘢

綽姿就話啫 點解飛揚返左去現實陪月月一日就變咗另一人咁 可以仲勁過綽姿

都好似兩個禮拜咋嘛

打親都兩個星期
啪咗精神液 啲時候好似慢咗咁

嗰日一實際做過咩先 呢個先係關鍵吖嘛

其實個故真係好耐喇
2018年7月開始 即係已經過咗25個月

一日好漫長㗎嘛

中秋有av

暖暖條J

射出咪凍

忍住唔射 我成日都練

打咗成日 終於過咗

Solo定比人carry

一日 = 現實1個月

梗係我carry人啦

真係差唔多

呢個勁吖 green objects

各位早晨
勁攰

上回講到雨姐、輝哥仲有林雪都嚟咗！
原來林雪就係唯一一個買回自由嘅行者！
唔撚係呀化？！睇唔出喎！
而子茵之前原來係輝哥嘅隨行者！梓翹係雨姐搵返嚟做隨行者！
呢啲就係佢哋嘅關係？
林雪話收咗佢哋錢嚟做司機㗎姐～
而輝哥就話只係聽Owner指示嚟接人入去屯門～
Owner竟然連呢邊嘅情況都掌握到？！
輝哥仲話一早講咗佢哋唔理㗎～唔好諗咁多吖～
宋伯伯叫佢哋上去先～有嘢同飛揚綽姿講喎～
飛揚質問宋伯伯做乜要浸住月月！
宋伯伯話係為佢好喎～
浸住就叫為佢好？有乜咁好吖？！
宋伯伯整一整理件長袍：「而家...你係想救返佢嘅話...就要去SPIRIT嘅基地～」
想救返阿月...就要去SPIRIT嘅基地？
宋伯伯繼續檢視住大型嘅玻璃容器：「恐怖帶咗佢去基地～」
『點...點解恐怖要捉阿月去基地？』想對阿月做啲乜？
宋伯伯踎一踎低，摸摸大型嘅玻璃容器：「你去到問吓佢咪知囉～」
去到...問恐怖？
問佢就會答㗎喇？！
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

綽姿終於開聲：「我哋要點樣先去到基地？」

冇錯...我哋根本就唔知...基地喺邊...

之但係...宋伯伯就一定會...

宋伯伯企返起身...拍拍雙手：「喺黃金海岸嘅沙灘～」

係喺...黃金海岸嘅沙灘？

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑...打量住我同綽姿：「趁住解放軍仲未攻到入嚟...去黃金海岸嘅沙灘...沙灘上有恐怖之前用ADAM整落嘅黑洞通道～」

『黑...黑洞...』通道...

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑點點頭：「係一種...空間接疊嘅科技...算啦～講你都唔明～」

就係唔明先要你講咋嘛...

綽姿接住質問：「但單憑我哋兩個...點入去基地？先唔好講冇許可情況之下進入基地...恐怖一定已經視我哋為叛徒...喺基地裡面嘅行者會殺死我哋。」

「唔...」宋伯伯諗一諗，「呢點你大可以放心～基地裡面嘅行者都派晒去屯門...準備好迎戰解放軍同逆行者...基地裡面基本上係冇人㗎喇～」

準備迎戰...基地裡面...冇人...

我同綽姿都凝視住宋伯伯...

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑點點頭：「呢啲都係死海文書所記載～唔會有錯～再加上...你哋用上杜王土所製造嘅精神液...應該冇問題～真係估唔到...喺資源咁缺乏嘅情況之下...竟然可以製造出咁高濃度同純度嘅精神液...係點做到？睇嚟佢嗰部份...真係幾關鍵～」

真係冇問題？

基地裡面仲有咩人我真係唔知...

我淨係知...淨係恐怖一個都夠晒恐怖...

就喺啱啱...頭先佢可以輕易咁...就連梓翹同子茵嘅手臂都只係一刀...就斬斷...

EVE能量嘅逆行者...偶然同必然...

咁多人喺度...同恐怖都過唔多兩三招...得我同綽姿...點打？

「對自己有信心啲～」宋伯伯拍一拍我膊頭...向住鐵籠方向行...

對自己有...信心啲？

已經唔係有冇信心問題啦...

係能力以外嘅問題吖...

宋伯伯行到去鐵籠前...撳一撳掣：「你咪想知ADAM嘅事嘅？去到就知㗎喇～」

去到...基地...就會知ADAM嘅事？

基地...ADAM...冇錯...短白髮男話ADAM被我哋SPIRIT搶走...

一定係俾恐怖收埋喺基地入面...

到時...喺基地裡面搵返阿月...再去搵出ADAM...就可以同阿月返翻去過去...

講就好似好容易...做起上嚟呢？

綽姿都行到去宋伯伯身邊：「究竟...乜嘢係死海文書？」

「死海文書吖？」宋伯伯諗一諗，「係劇本～」

係...係劇本？

“咔...咔咔...咔...咔咔...咔...”鐵籠裡面嘅地板再次喺頭頂出現...

當鐵籠裡面嘅地板下降到落地面...

“咔咔咔咔啪！”宋伯伯一手拉開鐵閘：「快啲上去啦～唔好要人等吖～」

我同綽姿都跟住宋伯伯行入鐵閘...

“咔...咔咔...咔...咔咔...咔...”我將鐵閘閂好後...地板隨即向上升...

劇本...假如死海文書真係劇本...

『劇本有冇講到...結果會係點？』我望住...再冇綠光嘅牆身...

四面牆...都再冇發出綠光嘅照明系統...

「有掛...」宋伯伯諗一諗，「我諗有掛～但我嗰部份冇記載...而且...我都探究唔到～」

『嗯？』咁即係...

「有時候...」宋伯伯再諗一諗，「有啲嘢都係要自己去...親身經歷過先知嘅～少年～」

親身經歷過...

“咔咔...咔...咔...咔咔...咔...”升降機一直向上升...

過咗一段時間...好似比起之前落去嘅時間短...比落去快...快咗啲就上到嚟...

“咔...咔...咔咔...咔...咔咔...咔咔咔咔啪！”上到嚟地面後...宋伯伯又一手拉開鐵閘：「唉...老人家拉拉個鐵閘都冇乜力...真係唔應該逞強～」

我同綽姿都冇理咁多...繼續跟住宋伯伯身後行...一直行...

“咯 咯 沙 啪 沙 啪 咯”踩過地上嘅碎石碎瓦...行返出廢棄嘅建築物...

我哋就見到...林雪架紅Van...

林雪擔住飛煙...挨喺紅Van車身：「快鳩啲啦仆街...等閪咗你哋咁柒耐...」

宋伯伯陰陰嘴笑：「車～我使你車我？我夠有車咯～」

林雪大大啖扯飛煙：「吖～我屌你個嘴吖咁鳩串柒柒？早閪啲講咪鳩嘥閪我時間呀！」

宋伯伯行去自己架黑色Benz：「係你自己蠢姐～太耐冇做行者吖？」

林雪再大大啖扯飛煙：「食閪咗屎嚟呀？把口咁鳩臭嘅？食閪埋飛煙開車！理鳩你～」

宋伯伯就望一望自己架黑色Benz：「唔...」

當宋伯伯一上車...撻一撻...

“依...依依...依...依...依依依...依...”撻唔著...

「嘩搞咩吖？」宋伯伯摸摸個軚盤，又望兩望，「咪話咗錫住我部車嚟揸囉！唔係踩到爆咗偈吖化？嘩大佬...古董車嚟㗎...」

你都知係古董車...就唔好要仁慈揸嚟救我哋啦...

「喂唔掂唔掂！」宋伯伯立即落車跑去紅Van，「等埋等埋！」

林雪再深深一扯...彈走飛煙：「頭先唔係好鳩串㗎咩？自己有車大閪晒㗎嘛...」

宋伯伯立即衝上紅Van：「大家咁熟講呢啲～」

林雪都行上紅Van：「熟你老味呀...」

咁我同綽姿...

我同綽姿互相對望一眼...

『喂等埋...』

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 34

我同綽姿急急腳咁衝上車...

林雪坐喺司機位望住塊倒後鏡：「我屌閪你哋班仆街...咁柒多人...等陣落到山仲有八個要上...爆鳩晒棚喇...」

唔知係唔係章節太多 好似up唔到上紙言

有冇人可以幫我睇睇紙言有冇更新到

已經將[Day 24－三合成立] PART 33 Upload上Facebook同紙言

有呀

啱啱等咗勁耐先更新到

呢半part 睇完都仲係未上車

午

林雪都等得唔耐煩

馬寶午

各位早晨
星期六又可以抖返陣

金令午

太陽曬到落patpat仲早

未到夜晚都係早

等文

今日星期六吖 休息日吖

等到星期一

好快就到星期一

各位早晨
話咁快就到咗星期日

聽日又星期一喇

屯門出現「墜機路牌」

冇嘢睇唯有睇下革命戰

大西北係咁上下㗎喇

好吖 睇完革命戰 聽日就有文喇

兩個故有咩關係？

點解有咁多嘢都同名 人物設定又差唔多

呢個故係前傳？

識啲嘢吖
總係有關連
睇完革命戰 可能會了解得更多

早
勁大雨

妹妹仔早
仲瞓緊嘅時候紅雨

各位早晨
以前覺得啲乜乜乜勳章係榮譽 而家覺得係恥辱

第一次睇漫畫睇到跪咗喺度
好想快啲到下個禮拜

飽到嘔

邊套邊套
係唔係之前跟個犯人私奔嗰套？

食乜食到飽到嘔

係
完全逆轉

而家係條女先係主導？

已經唔係主導定被動嘅問題

咁係咩問題

頹飯

好難解釋
總之就係一開頭以為係事實嘅嘢
最後發現唔係
仲要整多樣黐線嘢出嚟

話咁快又到咗星期一

頹飯只要食飽就好了

唔通係有J

仲有廿分鐘

上回講到宋伯伯叫飛揚去基地問怖恐做乜要捉走月月喎～
咁點先入到去基地吖？
宋伯伯話黃金海岸有怖恐用ADAM製造嘅傳送門～
飛揚就梗係唔知咩玩意啦～不過呢個都唔係重點嚟...
重點係基地咁多行者！淨係一條旦散加條番薯就夠打㗎喇？
宋伯伯話而家基地嘅行者都派晒去屯門準備迎戰～基地冇人㗎喇～
係姐...淨係恐怖一個都夠晒恐怖...
又話說點解宋伯伯知咁多㗎呢？
宋伯伯話一切都係由死海文書得知～
但又唔知杜王土點樣製造到咁勁嘅精神液～
睇嚟杜王土知得更關鍵！
咁死海文書係乜東東？
宋伯伯話係劇本喎～
咁劇本又有冇講結局會係點？
有時有啲嘢...係要親身經歷過先知嘅～
都係時候上返去～唔好要人等吖嘛～
上到去林雪仲等緊飛揚佢哋～
但宋伯伯又話自己有車唔使佢哋等喎～
當宋伯伯一上車...撻一撻...
“依...依依...依...依...依依依...依...”撻唔著...
「嘩搞咩吖？」宋伯伯摸摸個軚盤，又望兩望，「咪話咗錫住我部車嚟揸囉！唔係踩到爆咗偈吖化？嘩大佬...古董車嚟㗎...」
你都知係古董車...就唔好要仁慈揸嚟救人啦...
「喂唔掂唔掂！」宋伯伯立即落車跑去紅Van，「等埋等埋！」
林雪再深深一扯...彈走飛煙：「頭先唔係好鳩串㗎咩？自己有車大閪晒㗎嘛...」
宋伯伯立即衝上紅Van：「大家咁熟講呢啲～」
林雪都行上紅Van：「熟你老味呀...」
咁飛揚同綽姿...
飛揚同綽姿互相對望一眼...
『喂等埋...』
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 34

我同綽姿急急腳咁衝上車...

林雪坐喺司機位望住塊倒後鏡：「我屌閪你哋班仆街...咁柒多人...等陣落到山仲有八個要上...爆鳩晒棚喇...」

『我哋兩個去黃金㗎咋...順路姐...順路姐...』都唔係好遠姐...

林雪冷眼望住倒後鏡中嘅我：「順路？順你老母咩...唔使油吖？」

宋伯伯坐定定...帶住慈祥嘅微笑：「你都仲係咁斤斤計較嘅～」

林雪冷眼望住倒後鏡中嘅宋伯伯：「唔鳩係斤斤計較又點買回自由吖...你都戇柒柒...太閪耐冇做預行者吖？」

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑擰擰頭：「幾多錢吖？去到屯門我幫佢哋俾返錢你喇～假如錢仲有用嘅話...」

林雪扣好鬆晒嘅安全帶：「錢幾閪時都有用㗎啦！坐穩啦！」

“咔！啪！”林雪閂好車門...

我同綽姿一坐低...

“吼！吼～”林雪立即由山上起飛...

我望一望車上...有唔少紅色同綠色粒子...飄散...消失...

都係由梓翹佢哋嘅斷口中飄出...

望住佢哋一個個...好攰咁嘅樣...應該都差唔多進入深層睡眠...

雨姐拍一拍我膊頭：「放心喎～佢哋唔會有事嘅～」

『嗯...』我點一點頭，『不過聽佢哋講...逆行者進入深層睡眠...會好痛苦...』

「吸收EVE能量嘅副作用...」雨姐都望望梓翹同子茵，「不過對佢哋兩個嚟講...應該冇乜嘢吖～係斷雙臂嘅鬼妹仔...慘啲姐～」

仁慈對眼半開半合咁...望一望雨姐...

輝哥憐憫咁望住子茵：「要佢哋咁細個就開始受咁多苦...真係冇陰公...」

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑...望住倒後鏡中嘅輝哥：「你又想話我吖？都講咗條路自己揀㗎咯～」

輝哥怒視住宋伯伯：「根本就冇路俾人揀！你淨係整咗一條路出嚟咋嘛！」

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑擰擰頭：「你哋咪又係行咗第二條路～」

輝哥谷住谷住：「我唔夠你講！」

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑點點頭：「講道理姐～」

講道理...真係有道理咩？

“吼～依！吼～”紅Van有彎劈彎...衝住落山...

唔使幾耐就已經落到嚟山腳...

“依！吼...吼...”當紅Van駛到出路口...一個急停...

八個黑色身影就由草叢同斜坡走出...

“咔！啪！”紅Van車門一打開...

八個著住黑色長袍嘅臥底就立即上車...

“咔！啪！吼！吼～”八個臥底都上晒車後...林雪亦立即閂車門...踩盡油...

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑...望住八個臥底：「辛苦晒你哋喇～」

其中一個臥底擰擰頭：「唔辛苦...不過而家入去...真係冇問題？頭先啱啱又有差唔多一百個行者跑入屯門...」

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑點點頭：「放心～我呢個老朋友安排得...一定冇問題嘅～你哋就放心抖抖～你哋都辛苦咗好耐喇～」

八個臥底點點頭...

林雪又望望倒後鏡中嘅宋伯伯：「你哋兩條死老鬼...又有乜鳩嘢驚天大陰毛呀？」

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑望風景：「你對我哋真係好有偏見～」

林雪又望返路面：「嘩我屌！你兩條撚屌喎！好閪難冇偏見喎！」

宋本木...杜王土...兩個前預行者...

“吼～依！吼～”紅Van劈多兩個彎...再加速...

已經差唔多...差唔多見到...

“吼...吼...依！”林雪一個急煞...停喺黃金海岸入口...

“咔！啪！”紅Van車門一打開...

我同綽姿一起身...

宋伯伯帶住慈祥嘅微笑...望住我同綽姿：「只要喺沙灘上搵到個...五角星標誌...用手掃一掃...門就會開㗎喇～祝你哋好運喇～少年～」

『嗯...』我點一點頭...再望望車上...眾人...

要進入深層睡眠嘅...就快進入深層睡眠...

其他就目送住我同綽姿...落車...

我同綽姿落車後...

“咔！啪！吼！吼～”林雪立即閂車門...踩盡油...

目送住紅Van絕塵而去...

望返黃金海岸門口...冇人...

『班黑社會呢？』一個人都冇...

尋日佢哋仲喺度...幫緊西貢獻命著草...

然後...我同綽姿殺到入嚟之後...佢哋都仲有喺度...打點...

「入咗去...睇睇先。」綽姿就向住黃金海岸入口行入去。

我都跟住綽姿身邊行...行入黃金海岸...

由黑社會所設置嘅閘口都仲喺度...仲有唔少雜物...但就係冇人...

穿過閘口繼續行...再行入啲...都仲係冇人...唔見有人...

之但係地上...路旁...草地上都堆放咗唔少雜物...

啲雜物...有冇用？係唔係垃圾？

「睇嚟...」綽姿望望四周，「走得好急。」

『嗯...』由四周嘅環境...可以睇得出...

走得好急...喺好急趕嘅情況之下...有好多嘢想帶走...但帶唔走...就趕住要走...

留低咗好多...可以話有用...但又唔算係必需...

淨係帶必需品趕急離開...

『佢哋都係...逃入屯門？』我望住有唔少木製餐具散喺地上...

「應該係...」綽姿點點頭...望住四周...望望冇人嘅店舖...一步一步行，「佢哋應該知道解放軍會攻入嚟。」

『咁佢哋又知唔知...SPIRIT會喺屯門守？』繼續行...望望黑漆漆嘅店舖裡面...一片混亂...

「知唔知都與我哋無關...」綽姿行落黃金蒙馬特，「不過應該都留意到...SPIRIT嘅行者經過。」

『咁都好正常...一大班黑色身影飛過...好難留意唔到...』佢哋都知有SPIRIT存在...尋日都見識過我同綽姿...

見到咁唔對路...都應該諗到...逃入屯門比較穩陣...好似係...

今晚出完

三句預告

我同綽姿沿住黃金蒙馬特一直行...

兩旁都有唔少冇人嘅地攤...

啲攤檔唔係未開...就係放到一地都係貨品...亂糟糟...

好耐都冇俾你斷過喇

呢排懶咗

秋天讓人懶洋洋

唔係啦
扑咗咁多次

反而係出現咗啲毀滅性嘅嘢
雖然睇返就真係有伏筆
但係直接破壞晒之前build up咗好耐嘅嘢

我之前都睇過套短H漫 又係綁匪捉住個女仔
然後出現咗勁搞笑嘅逆轉
雖然真係有伏筆嘅 不過作勁搞笑囉

各位早晨
話咁快聽日又要去覆診 啲時間過得真係快到痴線

幾時出99%甜

咁心急㗎咩

拖咗好耐喇你

有晒時間表㗎嘛

打咗成日甜文

校對中

仲有半個鐘

說好的重甜呢

重唔重就唔知喇 我自己就扯到唔識軟囉

上回講到飛揚同綽姿都上埋紅Van～就由山上起飛～
林雪話要車咁多人入去，好撚蝕！
宋伯伯話最多入到屯門俾返錢佢囉～假如錢仲有用嘅話～
喺紅Van上都飄浮住唔少紅綠粒子。
都係由車裡受斷臂之傷嘅眾人噴出。
睇佢哋都好攰...就快進入深層睡眠。
雖然唔會有乜大問題，但輝哥就覺得要佢哋咁細個就受咁多苦，好可憐囉...
宋伯伯就話條路係佢哋自己揀嘅～
乜真係有路揀咩？
落到山班內鬼上埋車，好快就嚟到黃金海岸。
飛揚同綽姿落車，宋伯伯提佢哋喺沙灘搵出五角星～
然後目送住架紅Van離去，飛揚同綽姿就行入黃金海岸。
一行過班黑社會設置嘅閘口，冇人...
再行入啲...都冇人...
走晒？仲好似走得好急...
留低咗好多...可以話有用...但又唔算係必需...
淨係帶必需品趕急離開...
『佢哋都係...逃入屯門？』飛揚望住有唔少木製餐具散喺地上...
「應該係...」綽姿點點頭...望住四周...望望冇人嘅店舖...一步一步行，「佢哋應該知道解放軍會攻入嚟。」
『咁佢哋又知唔知...SPIRIT會喺屯門守？』繼續行...望望黑漆漆嘅店舖裡面...一片混亂...
「知唔知都與我哋無關...」綽姿行落黃金蒙馬特，「不過應該都留意到...SPIRIT嘅行者經過。」
『咁都好正常...一大班黑色身影飛過...好難留意唔到...』佢哋都知有SPIRIT存在...尋日都見識過飛揚同綽姿...
見到咁唔對路...都應該諗到...逃入屯門比較穩陣...好似係...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

我同綽姿沿住黃金蒙馬特一直行...

兩旁都有唔少冇人嘅地攤...

啲攤檔唔係未開...就係放到一地都係貨品...亂糟糟...

睇嚟唔止班黑社會...就連喺呢度擺檔嘅小販都走得好急...

望望遠處嘅碼頭...啲貨都係散到一地都係...

而成個碼頭都係冇人...就只有...一隻船...

隻船泊咗埋碼頭...有個鬍鬚佬落咗船...企喺碼頭摸住頭咁望兩望...

然後...個鬍鬚佬望咗上嚟...望到我...就向我大嗌：「喂！知唔知啲人死晒去邊呀？」

我都向住個鬍鬚佬大嗌：「啲人走晒入去屯門...冇人喺呢度㗎喇...」

個鬍鬚佬又向住我大嗌：「吓？咁佢哋幾時先返嚟呀？」

我又向住個鬍鬚佬大嗌：『唔會返嚟㗎喇...你走啦...』

個鬍鬚佬又向住我大嗌：「吓？唔會返嚟？咁呢度點吖？」

我又向住個鬍鬚佬大嗌：『走啦...呢度好危險...』

個鬍鬚佬又向住我大嗌：「吓？咩好危險吖？」

我又向住個鬍鬚佬大嗌：『總之唔想死就快啲走...』

屌...我真係唔撚想理佢咁多...

繼續跟住喺綽姿身邊行...行多幾步...就見到有個攤檔...有個婆婆喺度執緊嘢...

仲有人...未走...

當我哋行到去個婆婆身邊之時...婆婆口噏噏咁：「唉...都唔知搞乜嘅...尋日咁多人入嚟...又槍聲...又慘叫...鬼咁亂...而家又鬼影都冇一隻...唉...」

綽姿冷冷放下一句：「唔想死就快啲走。」

婆婆一邊執...一邊口噏噏：「唔開檔搵食就真係死囉...」

食古不化...

都識講而家鬼影都冇一隻...俾你開到檔都搵唔到食啦...

我同綽姿都冇理個婆婆咁多...由佢自己繼續執嘢開檔...我哋就繼續行...

繼續行...一直行...跨過散喺地上嘅雜物...繼續行...一直行...一路上都再遇唔到其他人...

然後...就行到嚟沙灘...

我同綽姿一踏落沙灘...企定定...望一望...整個冇人...得沙同海嘅黃金海岸沙灘...

『點搵吖...』呢度咁大...咁空曠...

「宋本木提咗我哋喺沙灘搵已經好好...唔係嘅話...成個黃金海岸咁大...仲難搵。」綽姿行落沙灘。

『都係嘅...』我都跟住綽姿行落沙灘...

我同綽姿喺沙灘上行...

“唰...唰...”聽住海浪聲...一直向前行...

一直行...總係有一種...熟悉嘅感覺...吸引住我...

好似...一直吸引住我...向前行...就喺前面...

行多幾步...喺沙灘上留下足印...就見到...就見面前不遠處...有一個...白色嘅...殘破嘅...

『救生塔...』

我同綽姿望住個白色救生塔...諗一諗...

呢種熟悉嘅感覺...喺嗰度...白色嘅救生塔...

我同綽姿就向住救生塔行過去...

當我哋行到嚟救生塔...呢種熟悉嘅感覺...好強烈...超強烈...

我同綽姿圍住個救生塔行咗一圈...觀察...

殘殘舊舊...甩晒灰...又勁多裂紋...

冇...冇五角星...

然後...我同綽姿都行上樓梯...

行上兩三級...就有一級穿咗窿...再行上兩級...又有兩層裂晒...

我哋只可以輕輕力...上...再上兩級...避免踩冧條梯級...

然後...我哋就上到嚟救生塔...

喺裡面仔細咁望望...觀察...搵搵...

然後就俾我喺牆身上...搵到...

『係...呢度...』一個...五角星...刻紋...

「就係...呢個...」綽姿同我一齊望住牆身上...五角星...刻紋...

『應該...係...宋本木話...只要搵到個五角星...用手掃一掃...門就會開...』我用左手...喺五角星嘅刻紋上掃一掃...

輕輕一掃...我手背上...隱約出現...五角星...

黑色嘅五角星...慢慢由我手背中浮出...

然後...慢慢變成...紅色...

喺我手背中嘅紅色五角星就飄出紅色粒子...飄向...牆身上嘅五角星刻紋中...

而喺五角星刻紋之中...隱約看到...紅色嘅...光線...

紅光線慢慢咁...越嚟越強烈...越嚟越鮮明...

突然...牆身上嘅五角星刻紋發出耀眼嘅紅光...

強紅光一閃後...眼前出現咗...出現咗...

『黑...黑洞...』眼前出現咗一個大黑洞...

成個人咁高嘅大黑洞...有如深淵一樣...深不見低...

而且喺黑洞四周...好似仲有一點點...紅色粒子閃爍...閃爍...吸入黑洞裡...

「呢個就係...」綽姿向黑洞伸出手，「宋本木所指嘅...」

『用ADAM整落嘅黑洞通道...』我都向黑洞伸出手...

我同綽姿伸出手...踏前一步...走近黑洞...被紅色粒子包圍嘅黑洞...

一步...再一步...我同綽姿同時...走進有如深淵一樣嘅黑洞裡...

被黑洞吞噬嘅同時...我只感覺到好似置身於重力邊緣...身體處於失重嘅空間之中...

呢度...究竟...究竟呢度係咩地方？

喺呢個黑漆漆嘅無重空間之中...除咗光亮嘅紅色粒子之外...乜都冇...

連綽姿...綽姿喺邊？

身邊乜都冇...就只有紅色粒子喺身邊飄浮...穿梭...

『綽姿？綽姿？！你係邊吖？』就喺我想搵綽姿嘅位置之時...

眼前嘅紅色粒子開始向後移動...

紅色粒子移動速度越嚟越快...越嚟越急...越嚟越多...越嚟越光...越嚟越強...越嚟越耀眼...

『呀...』

深淵被紅色粒子嘅強光掩沒...眼前就只有紅光一閃...

...

..

.

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 35

.

..

...

當我再次睜開雙眼...我望到嘅係...夜空...明月...

我瞓咗喺...地上...望住黑色嘅夜空...雪亮嘅明月...

肯定又係plan好啦
送走飛揚 換返飛揚返嚟
大家都得到各自想要嘅嘢

但又係咪真係咁呢

已經將[Day 24－三合成立] PART 34 Upload上Facebook同紙言

一切都係死海文書安排

即係點

高才鳩係知得最多嘅人
以佢嘅論點再睇返個故事嚟推測 會睇到好多睇唔到嘅嘢

要睇埋革命戰先眀？

我乜都唔知㗎

革命戰係其中一部份 FF系列又係一部份

你會俾SPIRIT盯上

飛揚唔會又做棋子 俾阿月呃 俾人利用掛

btw FF 系列都關事咩 咁咪有排睇

飛揚幾時唔係做棋子㗎
港男FF好有關連㗎

各位早晨
新聞自由後 教育係嚟緊重點打擊對象
只要教識下一代2+2=5 唔怕再有人反抗

瞓覺等文

抖陣就校對

而家開始校對

上回講到飛揚同綽姿行入黃金海岸。
唔止班黑社會走得好急，喺度擺檔嘅小販都走得好急。
而碼頭...都冇人...淨係有隻船上有個鬍鬚佬。
個鬍鬚佬見到飛揚，就大聲問佢啲人去晒邊？
飛揚叫佢走啦...呢度冇人㗎喇...好撚危險㗎...
個鬍鬚佬都係唔知咩事戇鳩鳩咁～
唉理鳩佢。
然後行多兩步，仲見到個婆婆執緊貨。
綽姿放低一句叫婆婆唔想死好快啲走。
婆婆又食古不化咁就唔閪理佢咁多喇。
飛揚同綽姿行到落沙灘，就開始搵...
飛揚向住好有感覺嘅向方行，就行到去救生塔。
綽姿同飛揚行上救生塔，又俾佢哋發現到五角星刻紋喎！
飛揚用手一掃！手背上嘅五角星同牆身嘅五角星刻紋有反應！仲開出一道黑洞隧道！
呢啲先係未來科技㗎嘛！（太過未來嚟掛...）
飛揚同綽姿伸出手...踏前一步...走近黑洞...被紅色粒子包圍嘅黑洞...
一步...再一步...飛揚同綽姿同時...走進有如深淵一樣嘅黑洞裡...
被黑洞吞噬嘅同時...飛揚只感覺到好似置身於重力邊緣...身體處於失重嘅空間之中...
呢度...究竟...究竟呢度係咩地方？
喺呢個黑漆漆嘅無重空間之中...除咗光亮嘅紅色粒子之外...乜都冇...
連綽姿...綽姿喺邊？
身邊乜都冇...就只有紅色粒子喺身邊飄浮...穿梭...
『綽姿？綽姿？！你係邊吖？』就喺飛揚想搵綽姿嘅位置之時...
眼前嘅紅色粒子開始向後移動...
紅色粒子移動速度越嚟越快...越嚟越急...越嚟越多...越嚟越光...越嚟越強...越嚟越耀眼...
『呀...』
深淵被紅色粒子嘅強光掩沒...眼前就只有紅光一閃...
...
..
.
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 35

.

..

...

當我再次睜開雙眼...我望到嘅係...夜空...明月...

我瞓咗喺...地上...望住黑色嘅夜空...雪亮嘅明月...

「吞噬...」綽姿行到嚟我面前...擋住明月，「你OK嘛？」

『我...我OK...』我企返起身...望一望...

望望兩旁...殘舊嘅唐樓...我同綽姿就企喺瀝青嘅馬路上...左右兩旁商舖嘅中間...

呢度係...

『旺角...』我疑惑咁再望清楚四周...

呢度...的確係旺角嘅西洋菜南街...行人專用區...

「係訓練場。」綽姿同我一齊望望四周。

『訓...訓練場？』呢度明明就係...平日人山人海嘅...旺角行人專用區...

只係...有幾架爛車擺放喺路邊...又有幾架著緊火...

唔止啲爛車...仲有兩旁嘅百老匯啲櫥窗都係爛晒...一地都係玻璃碎...裡面啲貨都被人搶走晒咁...而且有啲舖頭仲著晒火...

「呢度係喺基地裡面...模擬香港旺角嘅訓練場。」綽姿行前兩步。

『原來...真係好真...真係好似...旺角...只係多帶戰爭味...』我都跟住綽姿行前多兩步...望清楚兩邊舖頭...

好真...超真...

不論係...一地都係嘅玻璃碎...倒冧晒嘅貨架...燃燒緊嘅貨物...都唔係道具...

「嗯...所有都係真材實料...依照住真實嘅旺角建造出嚟嘅訓練場。唔止旺角...其他地方都係。」綽姿繼續向前行多兩步。

『但點解...我哋會嚟咗呢個旺角訓練場？』我哋穿過黑洞隧道之後...就嚟到呢度...

「睇嚟係...刻意安排。」綽姿再向前行多幾步。

『刻意...安排...』行多兩步...我就感覺到前方...

我同綽姿都停下腳步...望住前方...

我感覺到前方...有兩股氣息...

兩股都係超強大且霸道嘅氣息...就喺前方...遠處...熊熊烈火之中...

喺熊熊烈火之中...有兩個黑影...由熊熊烈火之中...行出...

一左...一右...由熊熊烈火之中...向住我哋...行出嚟...

一個左手手持長長嘅...發出極刺眼紅光刀刃...

另一個右手手持更刺眼嘅紅光刀刃...

一左一右咁穿過熊熊烈火...一步一步...行過嚟...

呢兩個黑色身影...呢兩股超強大且霸道嘅氣息...係片翼同一尾...

竟然係佢哋兩個...迎接我哋？

「片翼交俾你...我應付一尾。」綽姿望實步步迫急嘅一尾同片翼...

『吓？片翼...』要我...對付片翼？

「定係你想同先行者Number 1嘅一尾交手？」綽姿聚精會神...望實一尾...

『我係怕你應付唔嚟咋...』要我同片翼交手...求之不得啦...

由我第一眼見到片翼...我就有想同佢交手嘅衝動...

縱使我嘅能量...唔好話不及...直頭連車尾燈都見唔到...

但我內心...總係好想同佢交手...

或者因為佢真係...太型...係我一直崇拜...

就算係死喺佢手上...都令我興奮不已...

「你顧掂你自己先啦...」綽姿已經準備好...

就喺一尾同片翼行前多兩步...突然...

兩道紅光一閃...一尾已經閃到埋綽姿面前...同時...片翼亦向我使出居合拔刀一閃...

“嗡！吱！！！”我同綽姿都立即拔出精神刀...以紅光刀刃...各自擋住一尾同片翼嘅居合拔刀一閃...

好快...快得好誇張...我已經一直都提升五官六感...之但係當我有意識之時...片翼已經嚟到我面前...

唔單止快...能量仲好大...

“吱！！！”大量紅色粒子就由紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃之間擦出...

“吱！！！嗡！”我立即用力抽刀...同時向右後方一跳...拉開同片翼嘅距離嘅同時...亦與綽姿同一尾嘅戰圈拉開距離...

片翼立即衝住埋我面前揮刀...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡！”我立即以紅光刀刃邊擋邊後退...跳入爛櫥窗...退入火光熊熊嘅百老匯店舖裡...

雖然片翼把刀好長...好長...但仲係相當靈活...

一揮刀...一斬...一砍...又快速...力度又強勁...

真係唔係講笑...諗住跳入嚟室內...睇吓會唔會有優勢...但我有咁嘅想法實在太過天真...

片翼完全無視四周嘅貨架...散喺地上嘅雜物...

“嗡！吱嗡嗡！嗡！吱！嗡嗡！吱！”一刀一刀咁斬爛...砍爛貨架同雜物...同時斬向我...砍向我...

我就只可以邊用紅光刀刃格擋...邊後退...

片翼...先行者Number 2...真係一個...一個好好嘅對手...

“嗡！吱！嗡！”我一擋住片翼嘅迴身半月斬後...立即退後一步收刀儲力...

片翼立即踏前一步...向我使出袈裟斬...

我就趁住片翼手上把極刺眼紅光刀刃由上而下咁砍落嚟之時...立即使出居合拔刀一閃...

“嗡！吱！！！”紅光刀刃與極刺眼嘅紅光刀刃相格...擦出大量紅色粒子嘅同時...亦揮出大量紅光刀氣...

“飃！飃飃！吱！飃！吱！啪！”大量紅光刀氣將四周嘅貨架...雜物...連同火焰都斬開...

與此同時...我同片翼都被對方嘅衝擊震開...

我同片翼後退幾步...企穩陣腳...

片翼手持極刺眼嘅紅光刀刃企定定對住我...我亦向住片擺出防禦姿態...

呢個就係...期待已久嘅...對戰...

今晚出完

三句預告

片翼塊陰暗嘅面容之中...兩點紅光望住我...

好強大...且霸道嘅氣息...一直由片翼身上散發出嚟...

而喺片翼身後...遠處...馬路對面嘅百老匯裡面...紅光閃過不停...

好準時喎

唔知點解突然諗起佢

好明顯啦
片翼之天使 Sephiroth
建議聽住佢首主題曲嚟睇呢段打戲

好似短咗咁
唔夠喉

都係過咗千五字㗎喇
之後會越嚟越長

儲返一個星期先睇啦

到下個星期五應該都仲打緊

即係個黑洞係通去機地

打片翼喎 梗係打到天荒地老

世紀大戰

捉一尾返去大戰

應該話係通去基地任何一個有五角星刻紋嘅位置
照革命戰所講 黑洞傳送係可以控制傳去某個指定地點

一尾捉飛揚返去大戰

各位早晨
好清爽吖

就算綽姿肯比飛揚一尾 月月都唔肯喇

一尾就係趁住而家月月喺恐怖手就對飛揚出手

有幾多地方有 係咪五角就五個😂

咁就真係唔知喇
聽講要用唔少ADAM物質去做 所以應該唔多

傳說中嘅真心正

試過返唔到轉頭

涼爽校對中

文

覺得啲風令人好心寒

出喇
秋風令我覺得好絕望

上回講到飛揚同綽姿一穿過黑洞，就嚟到...旺角？！
一個充滿戰爭味嘅旺角...
綽姿話呢度係基地嘅訓練場。
睇嚟係有心安排佢哋嚟呢度...
話口未完，眼前就出現兩個強大嘅敵人！一尾同片翼！
終於都到打大佬嘅節奏喇！！！
綽姿話一尾由佢嚟應付，片翼就交俾飛揚！
飛揚求之不得啦！
一準備好迎戰，一尾同片翼就殺到埋嚟！
拉開兩邊各自對戰！
飛揚同片翼過咗兩招之時，雖然實力都仲係有段距離...
但飛揚好撚興奮！
由第一眼見到片翼...飛揚就好想可以同佢打過你死我活！
“嗡！吱！嗡！”飛揚一擋住片翼嘅迴身半月斬後...立即退後一步收刀儲力...
片翼立即踏前一步...向飛揚使出袈裟斬...
飛揚就趁住片翼手上把極刺眼紅光刀刃由上而下咁砍落嚟之時...立即使出居合拔刀一閃...
“嗡！吱！！！”紅光刀刃與極刺眼嘅紅光刀刃相格...擦出大量紅色粒子嘅同時...亦揮出大量紅光刀氣...
“飃！飃飃！吱！飃！吱！啪！”大量紅光刀氣將四周嘅貨架...雜物...連同火焰都斬開...
與此同時...飛揚同片翼都被對方嘅衝擊震開...
飛揚同片翼後退幾步...企穩陣腳...
片翼手持極刺眼嘅紅光刀刃企定定對住飛揚...飛揚亦向住片擺出防禦姿態...
呢個就係...期待已久嘅...對戰...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

片翼塊陰暗嘅面容之中...兩點紅光望住我...

好強大...且霸道嘅氣息...一直由片翼身上散發出嚟...

而喺片翼身後...遠處...馬路對面嘅百老匯裡面...紅光閃過不停...

係綽姿同一尾...大戰連場...

我而家喺呢個位置...都感覺到佢哋兩個嘅氣息...相碰...碰撞...

好激烈...不過我都唔理得佢哋有幾激烈...

我要應付...面前強大...霸道...皇者風範嘅...片翼...

我雙手持刀...踏前一步...一瞬間就跑到嚟片翼面前...

“嗡！吱！嗡！吱！”我揮刀一斬再斬...片翼單手持刀一擋再擋...

紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃相格...擦出大量紅色粒子...

好輕鬆...片翼好輕鬆咁招架我嘅攻擊...企喺原位...半步都冇郁過...

我嘅能量已經好大...速度亦相當快...

“嗡嗡嗡！吱！！！嗡嗡！吱！！！”一邊向片翼攻擊...一邊不斷有紅光刀氣飛出...

紅光刀氣將四周嘅貨物斬到變碎件...斬到牆身...柱都係刀痕...

但就係傷唔到片翼...片翼揮動佢手上長長嘅精神刀...以極刺眼嘅紅光刀刃...瀟灑咁化解晒我嘅攻擊...

片翼...你真係咁強？

『喝！』我一個袈裟斬直斬落片翼頭上...

「哼...」片翼由下而上...由右至左一抽刀...

“嗡！吱！！！”極刺眼紅光刀刃與紅光刀刃相格嘅一瞬間...我隨住無數咁多紅光刀氣直轟上天花...

喺我背脊撞向天花嘅同時...無數咁多紅光刀氣將天花斬穿一個大窿...

我亦由個大窿飛到上上一層...一個後空翻...單膝半跪落地...

但喺我都未站穩陣腳...就感覺到腳下有好強嘅殺氣...

我立即向後一跳...

“嗡嗡！嗡！吱！吱！”地面有幾道紅光刀氣飛出...

地面被紅光刀氣斬爛...斬爛...我再彈後一步...再一個後空翻...

片翼就由被斬爛嘅地面跳上嚟...反手持精神刀...向我迫近...

好快...好大壓迫感...

片翼向我反手一斬...再正手一砍...

“嗡！吱！嗡！吱！！！”我以紅光刀刃擋住長長嘅極刺眼紅光刀刃...

用上咁長嘅刀...都可以咁靈活...仲可以貼住身嚟打...

我再邊後退...邊以紅光刀刃招架多幾刀...

「哼...」片翼貼住我身...向我橫刀一斬...

“嗡！吱！！！”我用紅光刀刃擋住...被一百八十度扯住咁轉向片翼身後...向後一飛...

“啪！轟！”我成個背脊撞向碌柱...成碌柱都俾我撞斷後...我再飛後多兩步...喺地上後滾翻兩圈再企返起身...向片翼擺出防禦姿勢...

片翼離遠咁背住我...擰個頭過嚟望住我...

果然...好強...淨係呢種氣勢...

片翼一個轉身...向我揮一刀...

“嗡！！！”大量紅光刀氣就向住我撲埋嚟...

我立即雙手持刀...反手一擋...

“吱！吱！吱吱！吱！！！”擋住向我面前撲埋嚟嘅紅光刀氣...

同時...唔少紅光刀氣喺我身邊擦過...

“吱！吱吱吱！吱吱！”地上...身邊嘅柱...牆身...劃上無數咁多條刀痕...

“轟！隆！轟隆！”有一兩條柱仲要俾紅光刀氣斬斷...

而我頂帽都俾紅光刀氣擦到揭開咗...

擋完一輪紅光刀氣攻擊之後...雖然我身上都中咗唔少刀氣...之但係都入唔到肉...

淨係咁咋咩？我都得...

我擺出居合拔刀姿勢...儲力...

以短時間儲力後...離遠向住片翼拔刀一斬...

“嗡！！！”大量紅光刀氣就由我手上嘅紅光刀刃同時飛出...撲向片翼...

片翼單手持刀...一擋...

“吱！吱吱吱！吱吱！！！”片翼以長長且極刺眼嘅紅光刀刃擋住紅光刀氣嘅同時...亦有唔少紅光刀氣劃過地面...劃過柱...劃過牆身...劃出多條刀痕...

同時...片翼頂帽亦俾我所發出嘅刀氣擦到揭開...

片翼擋完我一輪紅光刀氣攻擊之後...將遮住半邊面嘅衫領拉低...

我亦都將遮住半邊面嘅衫領拉低...望實片翼...

喺充滿壓迫感嘅空間之中...我同片翼同時以忍步向住對方衝過去...

片翼單手持刀...由下而上...由右至左抽刀一斬...

“嗡！吱！”我雙手持刀一擋...再反斬...

一斬一擋...一擋一反斬...避開再砍...迴身半月斬...袈裟斬...

一邊轉...一邊斬...砍...擋...避...互有攻守...

喺紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃互擦之間...除咗擦出大量紅色粒子外...仲飛出無數道紅光刀氣...

“嗡！吱！嗡嗡！吱吱吱！嗡！吱吱！”紅光刀氣飛向地上...柱...牆身...天花...劃上無數咁多條刀痕...

“轟！隆！轟隆！轟！”唔少柱都俾紅光刀氣斬斷...天花都開始頂唔住...有石屎跌落嚟...

「哼...」片翼抽刀擋住我嘅袈裟斬之後...立即用力一揮...將我揮上天花...

我倒轉...雙腳踩住天花...繼續向片翼揮刀...

“轟隆！轟！隆！轟隆！轟！隆！”天花開始倒塌...

我就踩住天花同片翼交戰...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡！吱！吱！”喺天花石屎倒塌之間...紅光刀影閃過不停...而且仲有大量紅光刀氣飛出...

片翼...我最祟拜嘅邪惡角色...究竟你可以有幾強...

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 36

“轟！轟隆！隆！轟隆！隆！”天花一直塌下...

我一路以倒轉姿勢踩住花天...與片翼交戰...

已經將[Day 24－三合成立] PART 35 Upload上Facebook同紙言

咁都俾你斷得到

片翼都搞唔掂一陣點同恐怖打

片翼會唔會係25仔，去到一半掉轉槍頭打鳩九尾

秋風秋雨愁煞人

花天

吳國飛揚又勁咗咩

一尾吖

以前真係一到秋天特別sad
而家習慣就好了

謝校對

可能係九鳥呢

九鳥捉走一尾

有啲咁嘅事

同片翼單揪喎 刀氣都打甩片翼頭甩喎

邊有啲咁嘅事呢

古古惑惑咁

冇呢冇呢

你嘅陰謀俾一尾發現咗喇

上次係佢主動 所以我先忍唔住咋
我真係唔想㗎

睇黎.. 下星期入返嚟就會打完

人哋主動你心動

起碼兩個禮拜啦

究竟 Day24 仲可以有幾多part

點解一日可以過咁耐

依家係幾點鐘

我搵夠SIL就買返自由走㗎喇

因為飛揚Keep住喺精神化狀態 時候係會過得慢好多

你估你係林雪咩買回自由

各位早晨
日子好難咁到咗星期五

準備校對

仲有八分鐘

上回講到飛揚同片翼喺舖頭裡面隻揪嘅同時，綽姿同一尾都喺對面大戰緊！
飛揚都唔理得咁多喇！要對付面前嘅強敵片翼！
飛揚出盡奶力！
雖然仲係傷唔到片翼！之但係都有板有眼！
明顯飛揚又喺不知不覺間勁咗！
喺紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃互擦之間...除咗擦出大量紅色粒子外...仲飛出無數道紅光刀氣...
“嗡！吱！嗡嗡！吱吱吱！嗡！吱吱！”紅光刀氣飛向地上...柱...牆身...天花...劃上無數咁多條刀痕...
“轟！隆！轟隆！轟！”唔少柱都俾紅光刀氣斬斷...天花都開始頂唔住...有石屎跌落嚟...
「哼...」片翼抽刀擋住飛揚嘅袈裟斬之後...立即用力一揮...將飛揚揮上天花...
飛揚倒轉...雙腳踩住天花...繼續向片翼揮刀...
“轟隆！轟！隆！轟隆！轟！隆！”天花開始倒塌...
飛揚就踩住天花同片翼交戰...
“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡！吱！吱！”喺天花石屎倒塌之間...紅光刀影閃過不停...而且仲有大量紅光刀氣飛出...
片翼...飛揚最祟拜嘅邪惡角色...究竟你可以有幾強...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 36

“轟！轟隆！隆！轟隆！隆！”天花一直塌下...

我一路以倒轉姿勢踩住天花...與片翼交戰...

“嗡嗡！嗡！吱！吱！嗡！吱！嗡嗡！吱！”大量紅光刀氣由紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃互擦之下飛出...

不少塌下嘅天花碎塊被紅光刀氣擊中...頓時化成灰塵...

“嗡！吱！！！”我凌空一刀橫斬...片翼揮刀一擋之後...我轉身落地...

天花持續塌下...唔單止係上一層...再上層...再上一層嘅天花都開始塌下...

成棟危樓都開始倒塌...

我就同片翼喺向下倒塌緊嘅石屎碎塊之間...你斬...我擋...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡！吱！”

你追我斬...我斬你擋...兩個紅光身影邊跑邊跳...揮動手上嘅紅光刀刃...刀來刀往...紅光刀影閃過不停...

“嗡！！！”我大刀一揮...紅光刀影劃破灰塵...

“吱！！！”片翼單手持刀...以極刺眼嘅紅光刀刃擋住我嘅橫斬...再用力一揮...

我向後一彈...彈上空中...踩住倒塌緊嘅天花碎塊...

片翼立即向住我用力一跳...以突刺姿勢直飛埋嚟...

長長嘅極刺眼紅光刀刃好快就嚟到我面前...

“嗡！吱！”我立即揮刀一擋...

片翼立即順勢轉身一斬...

我立即跳開...及時避開片翼嘅迴身斬...

天花碎塊被片翼手上嘅極刺眼紅光刀刃斬開嘅同時...我亦跳到去片翼背後...向佢使出旋轉斬...

仲背住我嘅片翼立即將長長嘅紅光刀刃向後一擺...輕鬆擋格我嘅旋轉斬...

我哋兩個同時用力一推...將對方彈開...

喺我同片翼都各自向斜上同斜下彈開之時...

「哼...」片翼一個轉身順勢揮兩刀...

“嗡！嗡！！！”兩道極刺眼嘅紅光刀氣就向住我斬埋嚟...

”吱！吱！”我以紅光刀刃一擋...再擋...斬開兩道極刺眼紅光刀氣...

一分為二...二分為四嘅紅光刀氣...“轟！轟隆！”就將我身後...幾塊天花塊碎斬到變成灰塵...

剎那間我搵唔到落腳點...而片翼已經踩住腳下嘅天花塊碎...一跳...以拔刀一閃姿勢向住我飛埋嚟...

片翼嘅紅光身影穿過灰塵...喺倒塌緊嘅天花塊碎...屎石之間穿過...直飛到嚟我面前...拔刀一閃...

“嗡！吱！！！”我凌空以紅光刀刃擋住片翼嘅拔刀一閃...但因為冇落腳點...只有繼續向後擊飛...

片翼繼續追住我嚟突刺...突刺...連環刺刺刺...

片翼把精神刀太長...再加上我冇時間搵落腳點...就只可以勉強咁擋...擋...盡量以紅光刀刃招架住片翼嘅突刺攻擊...

唔得...再係咁落去...俾片翼刺中都只係時間問題...

要搵落腳點...最起碼都要搵到個落腳點...

之但係...淨係要招架片翼嘅攻擊都分身不下...仲點去搵背後嘅落腳點...

喺面對敵人嘅攻擊同時...搵背後嘅落腳點...嘗試用對腳去感受...感受邊度有落腳點...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡！吱！”我一邊招架住片翼嘅連環突刺...一邊嘗試用對腳去感受...感受...感受...感受到...

我左腳向後一踏...啱啱好踩住一塊正向下倒塌緊嘅天花碎塊...同時由隻左腳開始...用盡全身嘅氣力...集中到去左手...用力一揮...

“嗡！！！”紅光刀刃向住片翼面前一揮...同時揮出大量紅光刀氣...

嗡！嗡！！！

「哼...」但片翼好似早有準備...立即踩住塊向下殞落嘅石屎一跳...巧妙咁避開我紅光刀刃及大量紅光刀氣...跳到上我頭頂...

今次弊...

就喺片翼由我頭頂...雙手持刀...使出袈裟斬之時...

“嗡！吱！！！”我勉強咁舉刀一擋...

“吱！轟隆！！！”我成個人就直轟落地面...

成個地面同瓦礫堆就俾我撞穿咗個大窿...

與此同時...片翼雙手持刀...由上而下...從天而降...

片翼隨住身上嘅紅光直轟落嚟...

我立即站穩陣腳...用紅光刀刃一擋...

“嗡！吱！！！”就喺紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃相格之時...我雙手舉起刀柄...刀背緊貼手臂...以刃引之形化解片翼對我施以嘅空中袈裟斬...

當片翼嘅極刺眼紅光刀刃沿住我手上嘅紅光刀刃向斜下滑落...擦出大量紅色粒子之時...我極快速揮刀向片翼一砍...

“嗡！吱！！！”片翼亦立即舉刀...以極刺眼紅光刀刃一擋...同時雙手舉起刀柄...刀背緊貼手臂...以刃引之形化解我嘅反袈裟斬...

來來回回...喺危樓倒塌期間...大量天花石屎仲冧緊落嚟之時...我哋兩個連續以刃引之形不停化解對方嘅袈裟斬...好十幾回合...

“嗡！吱！！！”就喺我嘅紅光刀刃沿住片翼手上嘅極刺眼紅光刀刃向斜下滑落...仲未滑落到一半之時...

片翼快速用刀柄底部大大力鑿我下巴...

『嗚...』我成個人就俾片翼鑿一鑿起...

片翼立即單手捉住我長袍領...將我再拋一拋起...向我連環刺...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！”我只可勉強喺凌空以紅光刀刃招架...

好快...每一刺都好快...雖然仲未刺中...但真係好勉強...

紅光刀影喺灰塵之間閃過不停...

說時遲...那時快...片翼橫刀一斬...

“嗡！吱！！！”我以紅光刀刃一擋...但成個人就九十度扯住咁轉身飛出室外...

『嗚...』我成個就鏟落地再碌咗兩個圈...

我單膝半跪咁跪喺馬路中間...

仲擋得住...仲頂得住...

今晚出完

三句預告

“轟！轟！轟隆！”危樓一直倒塌...揚起大量灰塵...

“嗡！！！”突然有大量紅光刀氣將灰塵斬散...飛出...迎面而來...

我立即以紅光刀刃一擋...

出匕首未

仲邊使出匕首

全程捱打，其實片翼先用緊一成力

唔被殺已經好叻仔啦

打片翼都咁狼狽 點同恐怖打

八成守 都有兩成攻

各位早晨
雙十

早
黃圈

金令早
講開我剪開間髮型屋執咗 遲啲要搵黃店剪剪把頭髮

咁同恐怖打咪全防守都似

一招被收皮

恐怖一招快刀刺向飛揚心臟，飛揚根本反應不及，只聽見「噗」的一聲之後心口劇痛，低頭一望只見自己心臟已經穿了一個洞，正流着紅色粒子。

平時目無表情嘅綽姿，此刻卻嚇得淚流滿臉，哭撚咗咁大叫：「飛揚，唔好死呀！」

飛揚對她苦笑，回了一句：『月月就交俾你喇 ...』然後身體開始化成一粒粒紅色粒子，漸漸地消失了。

~全故完~

真係哭撚咗喇

各位早晨
起身頭暈暈添

恐怖秒殺偶/必然、羅羅同淫慈喎

飛揚就慳啲啦

你話月月扮廢俾恐怖捉，等恐怖輕敵再執雞我就信

飛揚唔係慳啲 係越嚟越堅

浮一浮先

高才鳩

完全係月月喺黃金海岸跳舞嗰幕

又多個朋友結婚, 又俾人問幾時有女朋友

你要有女朋友有幾難
係你唔要姐

其實寶馬係不屑
我咁多囡 你竟然問我有冇女朋友

仲要一路唱歌

一個左手, 一個右手, 仲有一個兩隻手?

仲有左腳同右腳

李氏力場系統現正啟動，
請勿負評干擾運作。

冇女朋友 但有好多女伴

一路唱 一路跳

偽毒可恥

玩到用腳

今晚八號

各位早晨
一到秋天就好想瞓

追左半年，嚟到依度好似睇緊哈利波特咁

宋本木係鄧不利多，智慧老人知哂所有嘢
恐怖就係佛地魔，最後決戰

主角自己就係咩都唔了解但有屈機光環
姿就榮恩妙麗咁長伴左右

月就好似第二集金妮，比人捉住左

成人版哈利波特

應該係妹妹仔專長!?

妹妹仔全身都係專長啦

口出狂言
話說你點知的

鳩估

可愛親衛隊走嚟拆你屋都似

生得矮點會有腳玩呢
好羨慕d女仔170up

嗰班明明就係死士啦

140對腿都好好玩 只要夠幼

開始校對

我有對肥美甲組腳, 抬上山可以夠食幾年

玩火車便當可以玩幾年

上回講到飛揚同片翼招來招往！
真係估唔到飛揚又真係同片翼過到幾招！
不過都係捱打中！
算係咁啦～話晒片翼都係先行者Number 2！
飛揚真係勁咗好多！仲喺對戰期間不停進步！
片翼都唔手軟！
就喺片翼同飛揚過咗十幾招之時...片翼快速用刀柄底部大大力鑿飛揚下巴...
『嗚...』飛揚成個人就俾片翼鑿一鑿起...
片翼立即單手捉住飛揚長袍領...將拋一拋起...向佢連環刺...
“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！”飛揚只可勉強喺凌空以紅光刀刃招架...
好快...每一刺都好快...雖然仲未刺中...但真係好勉強...
紅光刀影喺灰塵之間閃過不停...
說時遲...那時快...片翼橫刀一斬...
“嗡！吱！！！”飛揚以紅光刀刃一擋...但成個人就九十度扯住咁轉身飛出室外...
『嗚...』飛揚成個就鏟落地再碌咗兩個圈...
飛揚單膝半跪咁跪喺馬路中間...
仲擋得住...仲頂得住...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

“轟！轟！轟隆！”危樓一直倒塌...揚起大量灰塵...

“嗡！！！”突然有大量紅光刀氣將灰塵斬散...飛出...迎面而來...

我立即以紅光刀刃一擋...

“吱！！！”當住面前嘅紅光刀氣之時...亦有大量紅光刀氣擦身而過...

地面被紅光刀氣劃過...留下一條條刀痕...

片翼就隨住紅光刀氣...喺倒塌緊嘅危樓...石屎之間飛出...

紅光一閃...瞬間飛到埋嚟我面前...向我施以迴身抽刀...

“嗡！吱！”長長嘅極刺眼紅光刀刃就劃住地面咁斬上嚟...

我一腳踩住長長嘅極刺眼紅光刀刃...短距離助跑兩步再跳起...向片翼頭上施以袈裟斬...

“嗡！吱！”片翼立即抽刀一擋...再將我成個人彈上空中...

片翼立即向住喺空中嘅我一跳...同時向我使出刺擊...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡！吱吱！”我喺空中用紅光刀刃不停咁擋住片翼嘅刺擊...

不過擋唔得幾多...手手腳腳都被片翼手上嘅長長極刺眼紅光刀刃刺中...身上多處紅光傷口飄出少量紅色粒子...

唔得...喺空中對我好不利...唔係...應該話個節奏掌握喺片翼手中...

每一攻...一守...一反攻...都已經為下一步做好部署...

呢個就係...歷戰英雄嘅技能？

唔得...真係唔可以...唔可以再俾佢掌握住個戰局...

就喺片翼喺我雙臂劃多幾刀之後...

“吱！！！”我一手就捉實片翼把極刺眼紅光刀刃...

喺掌心與極刺眼紅光刀刃之間噴出大量紅色粒子之時...我一刀就刺向片翼...

明顯我把刀就唔夠長...而且仲...

“吱！！！”喺片翼塊面前展開紅色嘅絕對領域...擋住咗我嘅紅光刀刃...

可惡...把刀唔夠長...想隊埋去都隊唔到...

片翼面前閃住絕對領域嘅光芒...一個轉身揮刀...將我成個人揮返落地...

“轟隆！”我一踩落地...成塊地俾我踩到裂開晒...成個蜘蛛網咁...

片翼一落地後...單手持刀...立即向住我衝埋嚟...

我亦立即以忍步衝去片翼...

當我哋一碰撞...

“嗡！吱！”擦出大量紅色粒子...同時擦身而過後...再立即迴身一斬...

刀駁刀...招駁招...

“嗡嗡！嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡！吱！！！”紅光刃影閃過不停...

大量紅色粒子由紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃擦出之餘...仲有無數咁多條紅光刀氣飛出...

無數咁多條紅光刀氣向住四周亂飛...亂劃...

地面不停被紅光刀氣劃出一條又一條刀痕...

街邊嘅雜物...馬路旁邊嘅廢棄車輛都被紅光刀氣斬爛...斬碎...斬開...

仲有火堆都被紅光刀氣斬到飛開...分開...

仲係斬唔中...仲係傷唔到片翼...而我...我都仲係只有招架...

就算俾我反擊...都好似仲喺片翼嘅預計之內...計算之內...掌握之內...向我作出反擊...追擊...

點解...點解會咁強...點可能會咁強...

片翼...片翼...片翼！！！

『喝！』我用盡全力迴身橫斬...

“嗡！吱！！！”片翼反手持刀一擋...再立即轉身一斬...

我及時反手持刀一擋...

“嗡！吱！！！”但我就連同無數咁多道紅光刀氣向後一飛...

我背脊撞向背後嘅玻璃廚窗嘅同時...無數咁多道紅光刀氣都跟住斬埋去...將玻璃碎塊斬得更碎...

我飛到入室內...背脊一撞到啲雜物後...片翼已經跳入嚟...嚟到我面前一斬...

“嗡！嗡嗡！”我立即一個後空翻避開...再揮兩刀保持距離...

片翼一避...再避...我就再轉身出盡全力...由下而上...由右至左抽刀一斬...

“嗡！吱！！！”片翼反手持刀一擋...向後上方一彈...由天花上嘅大窿跳上上層...

同時...後上方有兩股強大嘅氣息相碰...

“轟隆！”天花穿咗個大窿...同時...綽姿由大窿跌落嚟...

綽姿一落地...立即後退兩步...同我背對背咁...擺出防禦姿勢...

片翼就企喺上層嘅大窿前...左手手持長長嘅極刺眼紅光刀刃...居高臨下咁望住我...

而左手手持極刺眼紅光刀刃嘅一尾...都行到去綽姿嗰邊嗰個上層大窿前...居高臨下咁望住綽姿...

片翼...一尾...佢哋兩個嘅氣息...強大...且霸道到令人窒息...

而喺背後嘅綽姿...氣息雖然比起之前...一齊生活咗咁多日嘅佢...強好多...強到估計唔到...

可能都係因為Owner嘅精神液嘅關係...

之但係...一閃...一閃...時強...時弱...

綽姿身上嘅氣息總係...時強...時弱...

唔單止綽姿...就連企喺上面嘅片翼...身上嘅紅光都係一閃...一閃...氣息時強時弱...

頭先都唔係咁...一開始我都有啲好奇...點解咁唔好彩...同片翼對戰...佢嘅氣息先嚟咁穩定...

穩定地強得可怕...

但而家都唔知係好彩定唔好彩...喺片翼嘅氣息唔穩定之時...綽姿亦都係一樣...

而最慘嘅係...而家面前仲要多個強大嘅敵人...一尾...

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 37

兩股極強大且霸道嘅氣息就喺我哋頭上...

片翼...一尾...

已經將[Day 24－三合成立] PART 36 Upload上Facebook同紙言

三句

標題都係計埋在內㗎嘛

仲以為片翼...係一句
一尾...係另一句

廢腸：
係喎
下次分返兩行 又可以出少句

一言驚醒

正合我心意

飛腸仲會唔會出刀仔

出刀仔嘅話 不如諗吓仲有冇另一個狀態

太陽下的八號波。。。耐人尋味。。。🤔🙄

早
風平浪靜

我呢邊雨都冇滴

妹妹仔早
仲要掛到下午先落

各位早晨
竟然可以打足全日八號

早
放假先嚟打風

金令早
陰鳩公 哭撚咗
仲要打足全日

諗住屋企得返自己
點知而家成家喺晒到

好熱鬧吖 家庭樂

有咩慘過打風都仲要WFH

留意咗好耐 片翼之所以時強時弱係咪同飛揚有關

屌鳩你腦細啦

好大機會

hea住等文

到我hea住等校對

係咪ADAM 影響咗精神液嘅穩定性

呢個機會更大

上回講到飛揚仲頂得住片翼嘅攻勢！
但要反擊真係有啲難度！
片翼手上把長長嘅精神刀都勁靈活！
就算係近攻遠攻，都得心應手！
就算飛揚喺室內打，都毫無優勢！
咁搞法...點搞吖？！
綽姿俾一尾由上一層打到撞穿天花跌咗落嚟！
片翼同一尾就企喺頭上兩個大窿前...
片翼...一尾...佢哋兩個嘅氣息...強大...且霸道到令人窒息...
而喺背後嘅綽姿...氣息雖然比起之前...一齊生活咗咁多日嘅佢...強好多...強到估計唔到...
可能都係因為Owner嘅精神液嘅關係...
之但係...一閃...一閃...時強...時弱...
綽姿身上嘅氣息總係...時強...時弱...
唔單止綽姿...就連企喺上面嘅片翼...身上嘅紅光都係一閃...一閃...氣息時強時弱...
頭先都唔係咁...一開始飛揚都有啲好奇...點解咁唔好彩...同片翼對戰...佢嘅氣息先嚟咁穩定...
穩定地強得可怕...
但而家都唔知係好彩定唔好彩...喺片翼嘅氣息唔穩定之時...綽姿亦都係一樣...
而最慘嘅係...而家面前仲要多個強大嘅敵人...一尾...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 37

兩股極強大且霸道嘅氣息就喺正我哋頭上...

片翼...一尾...

我同綽姿背對背...各自望住頭上嘅片翼同一尾...準備好...準備...

片翼同一尾由天花嘅大窿跳落嚟...

片翼雙手持刀...由上而下...從天而降...向我使出袈裟斬...

與此同時...一尾亦右手持刀...由上而下...從天而降...向綽姿使出袈裟斬...

我同綽姿背對背...同時舉起紅光刀刃...一擋...

“嗡！吱！！！”大量紅色粒子就由紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃之間噴出...

喺刀刃相格嘅一剎那之時...片翼正手一砍...反手一斬...再正手砍斬接反手斬砍...

“嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡！吱！”我以紅光刀刃格擋...擋格...反擊再反擊...

每招架一下片翼嘅攻擊...我都搵出佢嘅空位...砍埋去...斬過去...

之但係每一次都俾片翼及時以長長嘅極刺眼紅光刀刃擋住...格開...反擊...再反擊...

而背住我嘅綽姿亦一樣...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡！吱！”背後不斷傳嚟精神刀刃相格嘅聲響...

兩股精神能量不停喺背後碰撞...

片翼同一尾嘅攻速都好快...唔係...一尾嘅攻速比片翼更快...

係因為...一尾把精神刀比片翼嘅短...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！！！”我趁住片翼氣息最弱之時...一刀格開佢橫斬嘅空檔...立即轉身橫斬一尾...

一尾及時揮刀擋住我嘅轉身橫斬...綽姿亦同時轉身橫斬片翼...

“嗡！吱！！！”片翼反手持刀一擋...擋住綽姿嘅轉身橫斬...

我同綽姿互換對手...

一尾右手持刀一斬...立即轉左手持刀一砍...再立即轉右手反手持刀一斬一砍...又再立即轉左手持刀砍斬...

“嗡嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！”我只可以勉強用紅光刀刃格擋...擋格...格擋再格擋...

好快...一尾嘅攻速快到嚟晒大嫂...

唔怪之得攻速可以咁快...因為佢雙手互換...

左右手都可以持刀...揮刀...不論係正手定反手...都可以作出攻擊...

唔單止快...仲要能量驚人...

“嗡嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”每擋一下一尾嘅攻擊...都噴出大量紅色粒子...而且仲擋到手都震埋...

喺一尾手上...發出極刺眼紅光嘅精神刀刃...能量大得太驚人...

攻速又快...能量又大...呢啲就係先行者Number 1一尾嘅實力？

我再招架一尾幾刀...轉身同綽姿互換對手...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”

同綽姿一路背對背咁轉圈...一路互換對手...

“嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！嗡！吱！”

紅光刀影閃過不停...

除咗有大量紅色粒子噴出...仲有唔少紅光刀氣向四周飛出...

“嗡嗡！吱！啪！”

紅光刀氣斬爛唔少貨架...

“吱！嗡嗡！吱！”

地上嘅雜物...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！”

地面被劃出多條刀痕...火堆亦被斬開...

“嗡！吱！嗡嗡！轟！嗡！隆！”

一碌碌柱亦被紅光刀氣斬斷...斬碎...頭上嘅天花亦開始倒塌...

天花碎塊同碎石都開始由頭上塌下...

“嗡！吱！！！”我一刀格開片翼嘅十字斬後...立即一邊以居合拔刀儲力...一邊轉身...

當我轉到去一尾面前...立即出盡全力拔刀一閃...

“嗡！吱！！！”一尾及時右手反手持刀一檔...成個人就向後一彈...

綽姿趁住一尾有空檔...立即由下至上...由右至左抽刀一斬...

“嗡！吱！！！”一尾又及時左手持刀一檔...成個人就向住空中飛上去...

我同綽姿立即向住一尾一跳...追上去...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”喺空中...塌下嘅天花碎石與灰塵之間...我同綽姿追住一尾又斬又砍...

一尾亦都好快手咁左手持刀一擋...換右手持刀一擋...再換左手反手持刀擋...

滴水不漏...一尾完美咁化解我同綽姿嘅攻勢...

然後...我就感覺到...後下方...片翼嘅氣息...

我立即凌空轉身...以紅光刀刃擺出防禦姿勢嘅一剎那...

“嗡！吱！！！”片翼已經飛到嚟我面前...向我使出一閃...

以長長嘅極刺眼紅光刀刃使出嘅一閃...力量係幾何級咁上...

我成個人就向後飛...同時要立即轉身...

因為...因為我正向住身後嘅一尾飛埋去...

一尾左手持刀...已經準備好...一刀砍埋嚟...

“嗡！吱！！！”我勉強轉得切身...以紅光刀刃一擋...

但一尾嘅能量之大...我又成個人被彈到向後飛...

就喺快要同綽姿擦身而過之時...我捉住綽姿隻手...

我同綽姿就借助衝力...旋轉...加速...再各自飛向片翼同一尾...

“嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”我向住片翼連環揮刀又斬又砍...

紅光刀影就喺石屎碎塊同灰塵之間閃過不停...擦出大量紅色粒子...

當片翼搵到塊天花碎塊做落腳點之時...

「哼...」片翼橫刀一揮...

“嗡！吱！！！”我以紅光刀刃一擋...再次被震到向後飛...

同時...綽姿亦以紅光刀刃擋住一尾直斬...被震到向後飛開...

我同綽姿就喺空中轉住身咁擦身而過...再次互換對手...

今晚出完

三句預告

“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”

我同綽姿就喺天花塊碎塊屎灰塵之間...好似波子機咁彈嚟彈去...互換對手...

我一刀將天花塊碎塊斬開嘅同時...直斬向一尾...

好大雨

仲要好凍

s?

testing

s?

點解唔得嘅
明明預覽得㗎

咩嚟㗎

好神秘咁喎

好想知係咁
過嚟聽聽

好搞笑吖

你點整的

就咁揀同
預覽睇唔到個效果先係正常

成功了!
我頭先就咁copy個code所以唔得
點解兩個code唔同嘅

呢個post好有愛

連妹妹仔都會唔識

謝指教

好搞笑

你都會copy錯

好溫暖

Homepod mini好似買得過

屌
12 Pro仲平過11 Pro

互換對手我真心以為係兩個人隻手交換

SE1換完電再戰幾年

買啦買啦

冇咗個插頭同耳機喎

係唔係玩嘢吖

話唔埋好快就踢出服務範圍

各位早晨
冇USB-C插頭係唔係即係要我另外買多個
耳機又壞晒喇 係唔係要我考慮買AirPod

兩個咁合拍 月月會唔呷醋

第一代變咗條線係 USB-C 先黎唔俾插頭 擺明係玩嘢逼你俾多筆錢買插頭

11嗰時已經係跟USB-C頭喇喎

月月：「𡃁妹仔啱你吖～仲要未成年添～」

之前有唔少產品都有包USB-C插頭嘅
只係我好多年都冇消費過姐

只係用緊11嘅話 又冇理由咁快換12姐 環保吖嘛

諗咗一陣 都係唔換電話喇
窮撚唔應該消費

食屎啦你

仲停留喺USB-A、3.5mm嘅年代
其實我仲有4同5S

唔好話se1 我怕我部7都好快被踢出

其實我啲舊機都仲喺度
mola mola 窮到冇機會換機㗎喇

揚～ 我地食樹皮啦

信政府唔怕
一齊食草

我光合作用緊

唔係囉 11仲係舊頭

利申用緊11

大西北呢邊多草 要唔要一齊入嚟

咁即係得之前買iPad/MacBook先有新插頭？

咩呀
iPhone 11 同 12 都係lighting頭
跟機嗰條線都係lighting USB-C喎

雖然iPhone 11 有跟18W USB-C 火牛
iPhone 12 冇啫

我就係指個18W USB-C火牛
冇嘅話又要俾舊幾水買
唉屌都唔使諗啦 窮撚就係要環保 唔換機啦 再戰十年啦 假如仲有命嘅話

又唔一定要買原廠18W嗰個嘅

不過嗰三隻腳收得埋
個design真係唔錯

唔買原廠怕會爆炸
不過算啦 真係冇咁多閒錢
我而家皮黃骨瘦咁 有錢都買啲肉食吓啦

咁我都開始校對喇

好努力咁校對緊

上回講到飛揚同綽姿二人合力對抗片翼同一尾！
飛揚同綽姿都相當合拍！
之但係...片翼同一尾仲勁囉！
原來一尾攻速咁快，係因為左右手都可以持刀攻擊！
果然係先行者Number 1呀！
雙方喺倒塌緊嘅危樓之中過咗好幾十招！
個勢都仲係片翼同一尾強啲！
飛揚同綽姿仲係俾人撳住嚟打！
一尾左手持刀...已經準備好...一刀砍埋去飛揚度...
“嗡！吱！！！”飛揚勉強轉得切身...以紅光刀刃一擋...
但一尾嘅能量之大...飛揚又成個人被彈到向後飛...
就喺快要同綽姿擦身而過之時...飛揚捉住綽姿隻手...
飛揚同綽姿就借助衝力...旋轉...加速...再各自飛向片翼同一尾...
“嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”飛揚向住片翼連環揮刀又斬又砍...
紅光刀影就喺石屎碎塊同灰塵之間閃過不停...擦出大量紅色粒子...
當片翼搵到塊天花碎塊做落腳點之時...
「哼...」片翼橫刀一揮...
“嗡！吱！！！”飛揚以紅光刀刃一擋...再次被震到向後飛...
同時...綽姿亦以紅光刀刃擋住一尾直斬...被震到向後飛開...
飛揚同綽姿就喺空中轉住身咁擦身而過...再次互換對手...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”

我同綽姿就喺天花碎塊石屎灰塵之間...好似波子機咁彈嚟彈去...互換對手...

我一刀將天花碎塊斬開嘅同時...直斬向一尾...

“嗡！吱！嗡嗡！”一尾右手持刀一擋...緊接住左手反手持刀...順勢向我轉身片兩刀...

我以紅光刀刃及時招架...再向一尾揮兩刀...

一尾一擋...再向後避...踩住身後嘅天花碎塊用力一跳...左手持刀之下...向住我飛埋嚟埋嚟使出一閃...

“嗡！吱！！！”我雙手手持精神刀...用盡全力以紅光刀刃擋住一尾嘅一閃...

大量紅色粒子就由紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃之間擦出...

我一直被一尾壓住向後飛...

而身後嘅綽姿亦都係一樣...被片翼壓住咁向後飛緊埋嚟...

當我同綽姿背對背咁撞埋一齊之時...一尾同片翼亦同時喺我哋身邊擦過...

一尾同片翼喺唔同角度...唔同方向...踩住天花碎塊...向住同一個位置...我同綽姿身處嘅位置一跳...以居合拔刀姿勢直飛埋嚟...

“嗡嗡！吱！！！”我同綽姿以紅光刀刃分別擋住片翼同一尾嘅一閃...佢哋兩個又飛去唔同方向...喺唔同嘅角度踩住天花碎塊...再次向住同一個位置...我同綽姿身處嘅位置一跳...以居合拔刀姿勢直飛埋嚟...

“嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！”我同綽姿就喺凌空背對背...不停以紅光刀刃分別擋住片翼同一尾嘅一閃...

幾條柱被佢哋踩斷...

頭上嘅天花持續塌下...成棟危樓都開始倒塌...

兩個黑影就帶住紅光...喺塌下嘅石屎碎石與灰塵之間閃嚟閃去...

好快速...又好強大嘅能量...淨係擋都擋到手震...

唔得...唔可以淨係擋...唔可以捱打...一定要反擊...

“嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！”我同綽姿邊擋邊轉...背對背貼實嚟轉...

然後當我哋再各自同時擋住片翼同一尾嘅一閃之時...就喺紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃相格嘅一瞬間...喺反作用力之下...我同綽姿背對背一彈...

我貼住片翼嚟斬...同時...綽姿亦貼住一尾嚟斬...

“嗡！吱！嗡！嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！”一斬一砍...再斬再砍...連環斬砍...片翼左閃右避...再以長長嘅極刺眼紅光刀刃招架...

滴水不漏...又係滴水不漏嘅防禦...

當我嘅衝力開始減弱...同時片翼亦剛好踩住背後碌崩塌緊嘅柱之時...

「哼...」片翼睇準機會...向我橫刀一揮...

“嗡！吱！！！”我及時以紅光刀刃擋住...同時向後上方彈開...

我一路背向後上方飛...一路轉身向頭上揮刀...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”將喺頭上塌緊落嚟嘅天花碎塊斬到化成飛灰...

然後我同綽姿再次背對背相撞...立即貼住背咁旋轉一周半...再一彈...

“嗡嗡嗡！嗡嗡！”我一邊飛向一尾...一邊揮動精神刀...將天花碎塊斬到化成飛灰...

一尾亦左手持刀...準備向我大刀一砍...

“嗡！吱！！！嗡嗡嗡！吱！”當紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃相碰...擦出大量紅色粒子之時...我再立即揮幾刀...

一尾左擋右格...左閃右避...反擊再反擊...

刀來刀往...紅光刀影就喺灰塵之中閃過不停...

一尾一邊喺塌下嘅天花碎塊之間跳嚟跳去...一邊招架住我嘅攻擊...

“轟！轟！”就喺一碌柱從天直插...將我同一尾分隔開之時...

“嗡嗡嗡！嗡！”柱被幾條紅光刀氣斬開...幾條紅光刀氣亦撲向我面前...

我立即舉刀擋擋擋...

“吱！吱！吱吱！”當我將一條又一條紅光刀氣化解後...一尾已經閃到嚟我面前...

「哼～」一尾左手持刀...向我橫刀一閃...

“嗡！吱！！！”我以紅光刀刃擋住一尾嘅橫刀一閃...同時成個人被震到向後飛...

極速向後飛...背脊撞碎塌下緊嘅天花碎塊...

一塊又一塊...撞碎三四塊後...我感覺到綽姿嘅氣息...喺我背後...越嚟越接近...

當我同綽姿差唔多再次相遇之時...我哋一手捉實對方隻手...同時旋轉...

不停旋轉...好似爆旋陀螺咁...不停旋轉...同時揮動精神刀...

“嗡嗡嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！”無數咁多道紅光刀氣向住四周揮出...

一道又一道紅光刀氣將灰塵斬開...將天花碎塊斬得更碎...

然後...然後我感覺到...一尾同片翼嘅息氣...衝緊埋嚟...

一尾同片翼迎刀氣而解...飛到嚟我同綽姿面前...

“嗡嗡！吱！嗡！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”一尾同片翼同時向住我哋呢個爆旋陀螺揮刀攻擊...

我同綽姿亦不停揮刀斬...砍...擋格再反斬...

但唔使幾耐...我同綽姿都被一尾同片翼嘅攻擊整停...

“嗡！吱！！！”片翼以長長嘅刺眼紅光刀刃格住我手上嘅紅光刀刃...再一手捉住我袍領...向後一拋...

『嗚...』我成個人就飛出倒塌緊嘅危樓外...

我跌返落馬路...碌咗幾圈...再一刀插落地...向後滑行多兩步先停低...

“轟轟！轟隆！”望住倒塌緊嘅危樓...灰塵之中...片翼嘅氣息...衝緊埋嚟...

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 38

紅光一閃...身上閃住紅光嘅片翼...就由灰塵之間飛出...飛到嚟我面前...

片翼雙手持刀...長長嘅極刺眼紅光刀刃就由下而上...由右至左抽刀一斬...

已經將[Day 24－三合成立] PART 37 Upload上Facebook同紙言

打左成個禮拜啦 悶唔悶

上次恐怖三秒打完大家又唔鐘意

打多一個禮拜啦

打得快又太快 打得耐又太耐 唔快唔耐又唔夠喉

edging 寸止梗係唔爽啦
派報紙 太快射又梗係唔爽啦

11 都係 USB-c 火牛咩 點解我嗰部都係舊頭舊火牛嘅

訂左件衫同褲，要送去第度再經代運返黎(香港冇直送服務)

sor
11係萬年USB-A 5W
11pro係USB-C 18W

一個星期其實ok 兩個星期就真係耐咗少少

老老實實我係鍾意派報紙多啲
唔計用腦諗個對戰場面 打咁多字唔攰㗎咩

特別版
你發達喇 仲唔快啲放上網賣

起碼都叫會送到 最怕遲啲連衫褲都要經安檢

好過而家啦
而家買11都唔會連火牛吖 哭撚咗

我嗰陣寫寫吓唔覺唔覺就越寫越長
下個甜故啲動作場面我會簡化少少

唔好呀 甜故啲動作場面係精粹嚟

唔係精神交流先係精粹咩

why not both

有當年睇男兒當入樽嘅感覺，對翔陽打成個星期，對海南又個幾星期，到對陵南仲得了，成個月打來打去都似。

咁又寫百萬字㗎喇喎

同足球少將 龍珠嗰啲差唔多
定係想好似我偶像富奸咁 幽助對黃泉終極對決咁畫都唔畫出嚟 夠晒快

個場你嘅，想點就點啦，橫掂你寫咩我都係睇。
不過可唔可以打多2日就算，下星期有返d進展

係唔係要叫暫停 然後講陣故事再戰

各位早晨
瞓得勁差 唔攰吖唉

即係點 上半場45分鐘 休息15分鐘再打下半場？

雙方未能分出勝負 然後再加時

互射

飛揚射 一尾守
片翼射 綽姿守

抖抖就校對

上回講到飛揚同綽姿互換對手咁對抗一尾同片翼！
的確！飛揚同綽姿非常合拍！
之但係...對手係一尾同片翼...淨係合拍好似仲係唔多夠！
能量唔夠大咩？其實已經好大...只係仲差啲...
飛揚同綽姿使出爆旋陀螺攻擊！
但一尾同片翼迎刀氣而解...飛到去飛揚同綽姿面前...
“嗡嗡！吱！嗡！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”一尾同片翼同時向住飛揚同綽姿呢個爆旋陀螺揮刀攻擊...
飛揚同綽姿亦不停揮刀斬...砍...擋格再反斬...
但唔使幾耐...飛揚同綽姿都被一尾同片翼嘅攻擊整停...
“嗡！吱！！！”片翼以長長嘅刺眼紅光刀刃格住飛揚手上嘅紅光刀刃...再一手捉住佢袍領...向後一拋...
『嗚...』飛揚成個人就飛出倒塌緊嘅危樓外...
飛揚跌返落馬路...碌咗幾圈...再一刀插落地...向後滑行多兩步先停低...
“轟轟！轟隆！”望住倒塌緊嘅危樓...灰塵之中...片翼嘅氣息...衝緊埋嚟...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 38

紅光一閃...身上閃住紅光嘅片翼...就由灰塵之間飛出...飛到嚟我面前...

片翼雙手持刀...長長嘅極刺眼紅光刀刃就由下而上...由右至左抽刀一斬...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！”我立即以紅光刀刃一擋...片翼立即再向我連砍兩刀...

我一擋再擋...後退兩步...一站穩陣腳就雙手持刀...向片翼使出袈裟斬...

“嗡！吱！！！”片翼舉刀一擋...紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃之間擦出大量紅色粒子...

我一路用盡全力...壓向片翼...片翼一直擋住...

“吱！吱！吱！！！”喺紅光閃爍閃爍...大量紅色粒子噴出之間...我同片翼互相對視...

片翼嘅眼神相當堅定...

係認為...我冇可能打敗你嘛？

片翼以紅光刀刃一推...

就喺我被片翼推開一少段距離之時...

「哼...」片翼立即橫刀一揮...

“嗡！吱！！！”我以紅光刀刃一擋...向後飛開...

片翼立即跟上...貼埋我面前...揮幾刀...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！”我一邊以紅光刀刃招架...一邊向後退...

綽姿呢？一尾呢？佢哋兩個呢？

“轟隆！轟轟！轟隆！”喺片翼身後...遠處有危樓倒塌...

我仲感覺到...綽姿同一尾嘅氣息...喺裡面...

喺倒塌緊嘅危樓之中...灰塵之間...綽姿同一尾嘅氣息不停互相碰撞...碰撞...拉開再碰撞碰撞...

喺危樓倒塌緊嘅期間...兩個股氣息邊碰撞...邊移動...極高速咁移動到去隔離棟危樓...

兩股氣息一移動到入危樓嘅一瞬間...

“轟！轟隆！轟轟！轟隆！”危樓隨即倒塌...

而我亦被片翼壓住咁後退...

越嚟越遠...我同綽姿嘅距離...拉開得越嚟越遠...

唔得...我已經理唔到咁多...淨係要應付面前嘅片翼...

片翼趁住我一不留神...

「哼...」片翼極快速橫刀一揮...

“嗡！吱！！！”極刺眼嘅紅光刀影與無數咁多道紅光刀氣隨之而來...直撲埋嚟...

我立即以紅光刀刃一擋...

『嗚...』我成個人就被重重嘅橫刀一斬...及無數咁多道紅光刀氣斬到向後飛開...

“吱！吱！吱吱！吱！！！”無數咁多道紅光刀氣唔止劃到地面留下一條條刀痕...仲有我身上...

我嘅手手腳腳腰間膊頭多處地方都被紅光刀氣劃過...留下一條又一條紅光傷口...

紅光傷口飄出少量紅色粒子...

片翼並冇停落嚟...而係乘勝追擊...立即刀尖向前...以牙突姿勢衝埋嚟...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”片翼不停以紅光刀尖刺埋嚟...

我就只有一邊向後退...一邊以紅光刀刃擋...格...避...再擋格...避...

之但係我根本就擋唔得幾多...又避唔得幾多...身上越嚟越多紅光傷口...飄出紅色粒子...

唔得...唔可以再捱打...要反擊...再次反擊...

“嗡！吱！嗡嗡！嗡！吱！”我等到片翼向住我個頭刺埋嚟...

“嗡嗡！嗡！吱！！！”我一刀格住長長嘅極刺眼紅光刀刃...擦出大量紅色粒子嘅同時...極速向片翼貼近...

喺片翼未嚟得切抽刀擋住之前...我一個迴身斬...

“嗡！吱！！！”斬中...斬中片翼條腰...不過...不過就被絕對領域擋住...

紅光刀刃與絕對領域擦出大量紅色粒子...

可惡...斬唔入...又係絕對領域...又係喺片翼氣息最強之時...被絕對領域擋住...

片翼立即快速用刀柄底部大大力鑿我下巴...

『嗚...』我成個人被鑿起之時...

片翼一個迴身踩...踩落我個肚...

我成個人就被踩到飛向路邊架...仲著晒火嘅廢棄車輛...

“轟隆！”我成個人就撞入焚燒緊嘅廢車之中...

我立即企返起身...喺火海之中擺出防禦姿勢...

身上嘅紅光傷口...一直飄出紅色粒子...

喺邊呢？片翼...片翼嘅氣息...感覺唔到...

消...消失咗...

突然...我感覺到背後...強大且霸道...片翼嘅氣息...

當我一轉身之時...片翼已經雙手持刀...長長嘅極刺眼紅光刀刃直指上天...向我使出袈裟斬...

“嗡！吱！！！”我及時舉刀一擋...同時借力向後一彈...跳出火海...

“嗡嗡！轟隆！”片翼揮兩刀...紅光刀影就將焚燒緊嘅廢車斬開幾件...散到一地都係火...

竟然...隱藏自己嘅氣息...偷襲...

不過...片翼控制氣息嘅技術相當高...

就算係咁強大...咁霸道...都可以控制住喺身邊...

就好似而家...片翼將焚燒緊嘅廢車斬開幾件後...氣息又消失咗...

喺邊...又隱藏咗氣息...

突然...我又感覺到背後...強大且霸道...片翼嘅氣息...

當我一轉身之時...片翼已經橫刀一揮...

“嗡！吱！！！”我及時反手持刀一擋...擋住斬向我腰間嘅極刺眼紅光刀刃...

雖然俾我及時擋住...之但係我都企唔穩....向後後退幾步...

當我站穩陣腳之時...片翼又唔見咗...氣息又消失咗...

喺邊...又消失咗...又隱藏住氣息...又會喺邊個位置...邊個角度...向我施襲...

今晚出完

三句預告

我擺出防禦姿勢...聚精會神...提升五官六感...

感應片翼嘅氣息...片翼嘅位置...

“嗡嗡！嗡！”片翼再將喺路旁兩架焚燒緊嘅廢車斬開幾件...散到一地都係火...

真係冇咩張力
一路打一路講出心底話都仲有啲睇頭

連高才鳩都咁講 咁睇嚟要快快手手埋尾喇

完全冇人會諗點解要令飛揚同綽姿嚟訓練場
點解要一尾同片翼招呼佢哋
點解飛揚可以打咗咁耐
點解飛揚同綽姿咁合拍
點解片翼同一尾要拉開飛揚同綽姿嚟打
點解飛揚唔用匕首
喺招式嘅變化同場景嘅轉換已經講晒出嚟
飛揚係勁咗 但實戰上嚟 明顯片翼掌握之內 要一招收飛揚皮根本就唔使變咁多招
當然 亦有出乎片翼意料之內 打中片翼
呢啲情節就係表達飛揚喺對戰中成長
而片翼就再轉另一種方式同飛揚對戰

BTW算啦 我一開始就唔應該寫咁平 埋晒喺背後
喺成個故寫到嚟尾聲我學識速度同畫公仔要畫出腸
下個故我都差唔多寫完 成個節奏同鋪排都唔同晒
都係迎合大眾口味好過拘泥喺個人喜好啦

第一次留言
好老實 淨係睇佢地兩個打都睇左成個禮拜
真係睇到悶
每日收工期待睇文
但每次淨係得差唔多對白 情景打鬥
拖太耐啦

明白 嚟緊啲故都唔會寫咁多動作
直接寫得白啲 寫快啲 易睇易明又唔使用咁多腦汁
年紀大喇 諗得複雜啲都頭痛

細個打親rpg都會諗個boss一開始直接派個勁多少少既𡃁去搞掂主角、唔比機會佢慢慢刷level洗裝既話、就唔會搞到次次都出師未捷身先死啦

咁就冇戲唱啦
所以其實覺得好奇怪 點解個個故都係俾主角慢慢大 又真係大到先奇怪

飛揚唔用匕首係因為佢仲未瀕死

其中一個條件
仲有其他原因導致佢發動唔到

發動唔到同唔發動

明顯係發動唔到
記唔記得最後一次用匕首係幾時 同係點用法

關關難過關關過、過每一關都好似鯉魚躍龍門咁

根本就係養大個主角 然後諗住好型咁自己出嚟收佢皮
點知自己柒咗 唔記得主角有神筆加護

戰略性失敗

就係計漏咗作者

明白你想詳細寫個情景出黎
不過文字始終係文字
唔係動畫/電影用幾十秒/分鐘就表達到
吸引性係夠
但有時要企係觀眾角度諗下先會寫得更好

係咪元朗救水貨妹嗰次

要把精神刀甩手先發動到？

你提一提先諗返起

的確冇深究點解會出現係訓練場，只當係方便雙方開戰嘅場地

其次點解係一尾同片翼，個人認為係因為大部分人手都已經入晒屯門準備大戰，恐怖身邊人手有限，一尾同片翼已經係行者入面除左恐怖之外最勁

至於點解唔係直接同恐怖打，有兩個可能
1. 車輪戰，恐怖想消耗下飛揚同綽姿嘅體力
2. 恐怖捉咗月月之後有重要嘅儀式要做，冇辦法分身同佢地打，所以揾一尾同片翼拖時間

其他嗰幾點暫時未諗到

btw 對連登睇live 嘅觀眾黎講 打一場架睇兩星期的確係唔太討好，紙言一次過追可能感覺會好少少

而且，依一日連續幾場大戰，科學園大戰；城隧大戰同呢場，之後仲要同恐怖打，一場半場打咁耐都仲ok ，場場都打兩星期真係有啲悶，就算真係縮短唔到，學你今日咁講場與場之間加多少少劇情推進都會好啲

之於點解冇人留意啲疑點，可能係呢幾日嘅文感覺似武俠故多過科幻、推理故，冇細諗當中有咩伏線，亦可能係打得太耐，觀眾冇咗仔細睇每一行每個字嘅耐性，心急只想睇下打完未，而忽略咗一啲細節（利申我都係)

不過，最後希望樓主可以攞到個平衡，唔好過份追求大眾口味而失去咗個人特色

係西貢遺址嗰次吖

試諗吓片翼同其他行者有咩唔同

下個故已經埋尾 而且開始計劃緊下下個故
下下個故就係想攞返個平衡 等自己唔好寫得太辛苦

要喺每句對白 場景 動作 招式 埋下伏線其實好用腦汁
唔好睇啲“嗡嗡吱吱吱”以為我鳩co出嚟 其實每隻字都有跟返戰鬥時嘅動作去排列 不過我可以肯定冇人會去留意

就算喺戰鬥期間每一個動作我都有試過係唔係可行 動作接動作我都一一描述出嚟 增加個代入感 不過出嚟嘅結果唔單止冇代入感 仲變得又長又悶
老實講飛晒啲動作招式 簡簡單單咁寫刀光劍影打咗一段時間 等讀者自己腦內補完 係可以慳好多時間同腦汁

而一個作品究竟係要對得住自己去寫 定係要迎合大眾口味 我都唔知
正如之前所講 其實我係鍾意舊海誠多啲 但普遍好多人都係覺得新海誠嘅作品吸引啲

各位早晨
係時候加速

Lm追左好耐 飛揚快d用匕首啦

匕首一出 誰與爭峰

趕完文 抖抖再校對

錯手tk埋月月就

月月咁樣俾恐怖捉住嚟光速閃人都冇受G力影響 明顯唔簡單啦

主角只會永遠比boss更唔簡單

等文
既然下個故都寫好
你就好心一次過放晒出嚟啦

唔係嘅話 又點會俾boss睇得上

咁就會有空窗期

下個故之所以寫好係因為比較短
冇人睇嘅話都唔會咁傷

上回講到飛揚繼續同片翼交戰！
飛揚離遠感覺到綽姿同一尾嘅氣息互撞互撞再互撞！
越嚟越遠！飛揚同綽姿嘅距離明顯被拉開！
點解要咁做呢？
飛揚都唔理得咁多！要專心對付面前嘅片翼！
片翼猛攻飛揚！飛揚一直都喺對戰嘅過程中搵片翼嘅破綻！
咁易咩～飛揚自己就大把破綻～
飛揚勉強都可以斬中片翼！不過又係俾絕對領域擋住！入唔到肉！
同一招係唔會中兩次！飛揚需要再多啲機會先搵到片翼嘅破綻！
搵到又斬唔斬得入？
喺飛揚仲未再搵出片翼破綻之前，片翼已經又變咗招！
“嗡嗡！轟隆！”片翼揮兩刀...紅光刀影就將焚燒緊嘅廢車斬開幾件...散到一地都係火...
竟然...隱藏自己嘅氣息...偷襲...
不過...片翼控制氣息嘅技術相當高...
就算係咁強大...咁霸道...都可以控制住喺身邊...
就好似而家...片翼將焚燒緊嘅廢車斬開幾件後...氣息又消失咗...
喺邊...又隱藏咗氣息...
突然...飛揚又感覺到背後...強大且霸道...片翼嘅氣息...
當飛揚一轉身之時...片翼已經橫刀一揮...
“嗡！吱！！！”飛揚及時反手持刀一擋...擋住斬向腰間嘅極刺眼紅光刀刃...
雖然俾飛揚及時擋住...之但係佢都企唔穩....向後後退幾步...
當飛揚站穩陣腳之時...片翼又唔見咗...氣息又消失咗...
喺邊...又消失咗...又隱藏住氣息...又會喺邊個位置...邊個角度...向飛揚施襲...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

我擺出防禦姿勢...聚精會神...提升五官六感...

感應片翼嘅氣息...片翼嘅位置...

“嗡嗡！嗡！”片翼再將喺路旁兩架焚燒緊嘅廢車斬開幾件...散到一地都係火...

喺邊...又去咗邊...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡！”片翼再將喺路旁兩三架焚燒緊嘅廢車斬開幾件...地上再多啲火...

又去咗邊...片翼嘅氣息...又消失咗...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡！”片翼再將喺路旁幾架焚燒緊嘅廢車斬開幾件...四圍都係火...

會有幾短
除非你嘅故事風格大改啫
你copy and paste啲咩輕舞飛揚咁已經可以寫一個星期
仲有啲嗡嗡嗡嗡嗡

火光熊熊...濃煙飄到上空中...

我已被熊熊烈火包圍...

片翼嘅氣息...又消失喺火光之中...濃煙之間...

喺邊呢...究竟又會...

突然...感覺到背後上方...強大且霸道...片翼嘅氣息...

我一轉身同時舉起精神刀...片翼已經雙手持刀...由上而下...從天而降...向我使出空中袈裟斬...

“嗡！吱！！！”喺紅光刀刃與極刺眼紅光紅刀刃相格...擦出大量紅色粒子嘅同時...片翼又突然消失...

喺火光與濃煙之間...消失得無影無蹤...

又去咗邊...又隱藏喺邊...係邊個位置...

突然...片翼嘅氣息由左邊接近...

好快...好快...已經嚟到...

我一轉身同時以紅光刀刃一擋...

“嗡！吱！”擋住片翼嘅拔刀一閃...擦出大量紅色粒子之時...片翼又突然消失喺火光與濃煙之中...

好快...片翼嘅動作...控制氣息...

突然...片翼嘅氣息由後面接近...

我一轉身同時以紅光刀刃一擋...

“嗡！吱！”紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃相擦嘅一瞬間...片翼又突然消失喺火光與濃煙之中...

然後...突然又喺背後...

“嗡！吱！”紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃再相擦嘅一瞬間...片翼又再突然消失喺火光與濃煙之中...

唔得...

“嗡！吱！”

好快...

“嗡！吱！”

好勉強...

“嗡！吱！”

每次喺感覺到片翼嘅氣息之時...

“嗡！吱！”

都只可以好勉強咁擋住...

“嗡！吱！”

再係咁落去...

“嗡！吱！”

再係咁...

吱

“嗡！嗡！”

說時遲...那時快...

“嗡！嗡！”

我兩邊手臂中咗兩刀...

“嗡！吱！嗡嗡！”再喺我擋住片翼一刀後...兩隻大髀又中多兩刀...

唔得...再只係擋嘅話...

“嗡嗡！嗡嗡！”唔止雙手同大髀...就連背脊都中刀...

喺我身上嘅多處紅光傷口飄出紅色粒子...

尤其係背後一刀...比較深...飄出大量紅色粒子...

唔得...唔可以一直都只有擋...一直都話唔可以淨係捱打...要反擊...要反擊！

當片翼嘅氣息...再次喺我背後極速接近之時...

“嗡！吱！！！嗡嗡！”我一刀格開片翼把長長嘅極刺眼紅光刀刃...再順勢轉身斬兩刀...

片翼身上嘅絕對領域一擋...再擋...

我出盡全力抽刀...將片翼成個抽上空中...

然後我立即全力一跳...同時向片翼揮刀...

“嗡嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！”我向住片翼連環揮刀...連環斬...片翼不停擋...擋...招架...擋擋擋...

紅光刀影就喺空中閃過不停...

不論係俾片翼以長長嘅極刺眼紅光刀刃擋住又好...被片翼身上嘅絕對領域擋住又好...我都不停咁斬斬砍砍...

要進攻...要狂攻...

“嗡嗡！嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！嗡嗡！”再喺空中向住片翼狂斬猛砍多幾十下...

「天真...」片翼一刀格住我嘅橫斬...

“吱！！！”大量紅色粒子就由紅光刀刃與極刺眼紅光刀刃之間擦出...

『吓...』我都未回到神...

片翼一刀格開我把紅光刀刃...

“嗡嗡嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！”喺我身上亂刀狂斬...

極刺眼嘅紅光刀影不停喺我身上劃過...

『嗚...嗚...嗚呀...』我全身上上下下被劃出無數咁多條紅光傷口...

片翼再一個斜斬...

“嗡！吱！！！”

『嗚呀...』我成個人就飛向地面...

“轟轟隆！”我直撞落地面再鏟住地咁...背脊撞去建築物...

同時...片翼已經飛到嚟我面前...一刀插向我左邊膊頭...

“嗡！吱！！！”極刺眼嘅紅光刀尖就插入我膊頭...由後面刺出...插住喺建築物牆身...

『嗚...呀...』我右手一捉住長長嘅極刺眼紅光刀刃...掌心就飄出大量紅色粒子...

「就只有咁咋咩？」片翼望實我...

就只有...

「不論係戰術...能量...都未去到預期水平...」片翼用長長嘅極刺眼紅光刀刃...將我舉起...

『嗚...呀！！！』我被長長嘅極刺眼紅光刀刃插住...舉起...舉到雙腳離地...

「我想問清楚...你...有乜嘢係你最珍貴...」片翼一刀Fing我上天...

有乜嘢...係我最珍貴...

「我們總會再次相見...」

阿...月...

「我哋...終於都...再次相見～」

係...阿月...

「可惜相見係短暫...」

就只有...阿月...係最珍貴...

片翼一跳...飛到嚟我面前...正要向我使出一閃之時...

“嗡！”就喺長長嘅極刺眼紅光刀刃...斬到埋嚟我腰間之時...

我身上嘅紅色粒子...消失晒...

一粒紅色粒子都冇...全部消失晒...

消失晒...就連氣息都...連同紅色粒子一同消失...

喺我身上...冇半粒紅色粒子...半點氣息都沒有...

黑色...就只有黑色嘅行者長袍...連長袍上嘅暗花都只有黑色...好似進入咗深層睡眠一樣...

就只有...手上...暗淡嘅紅光刀刃...

然而長長嘅極刺眼紅光刀刃...斬到埋嚟我腰間...我腰間突然出現...黑...深淵一樣黑嘅...黑洞...

黑洞將極刺眼嘅紅光刀刃擋住...唔係...唔係擋住...

係好似扭曲...慢慢咁扭曲緊...極刺眼嘅紅光刀刃被深淵一樣黑嘅黑洞扭曲緊...能量正被扭曲緊...

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 39

長長嘅極刺眼紅光刀刃持續被黑洞扭曲...

片翼見強大嘅精神能量被扭曲...立即將能量切斷...

已經將[Day 24－三合成立] PART 38 Upload上Facebook同紙言

我校對得慢咗 開頭嗰段嚟唔切double check

係有大改 不過係形式上
個核心都冇變嘅應該
真心短啦 再寫咁長嘅故我頂唔順喇

唔夠精神校對得慢咗

嗡

今日個精神真係好差 校對得勁慢 仲要擔心會有好多錯字

嚟料喇～嚟料喇～

擺動…擺動…

抽插...抽插...

未去到預期

呢點片翼帶出咗點解有咁多機會都唔搞掂飛揚
就算片翼俾飛揚斬中多刀 戰鬥力係高咗 但都仲係未到預期
咁點先為之預期呢
又要點先會去到呢

而片翼呢一句 亦帶出咗佢都唔知飛揚點先去到預期
只係知要同飛揚戰鬥
呢點正正又係“只要知道自己需要知道嘅事就足夠”

劇情突然推進

其實我都有諗緊片翼係咪特登通水比主角架....

係時推喇
話唔埋有人要佢咁講俾飛揚聽

你認真？未去到預期 片翼又秒唔到佢 係想點
好confused

片翼明顯係唔秒佢 唔係嘅話唔會同飛揚打咁耐
問題係點樣係預期 又點先去到預期

其實我哋都表達過好多次劇情太拖 但係飛揚唔接受意見

接受咗啦 喺下個故嚟改善
寫下個故嘅時候簡直係連腦都唔使用
內心世界淺白幾句就搞掂
環境又係簡單描述
動作略略咁形容
過場就咁用幾隻字就飛過咗
所以真係寫得好快 又輕鬆

各位早晨
我係好接受意見㗎 仲會做出改善添 下個故你哋就睇到改善嘅成果㗎喇
btw下個故都仲係覺得未夠完美 下下個故應該會更加好

依個幾時先結局？

應該就一個月內結局

匕首來了

唔知去到預期未呢

短極都可能要出成年先出晒

話唔埋㗎

甜故？

甜甜地咁啦

微糖好喇 樓豬啲甜故有毒㗎

之前見樓豬話港男FF 同呢個故都有關，所以睇完革命戰就睇下，天真嘅我仲以為同呢個故有啲關係，一開頭甜甜地都覺得嗰故正正常常，點知愈睇愈唔對路，後面又cp 又近親相姦

成個故除左有啲人名同人設差唔多之外，同呢個故冇咩關係，感覺俾樓豬呃咗

你係唔係真係睇晒㗎
真係睇唔出兩者有咩關係？
試吓用心去分析 好似話飛揚返翻去過去同月月過嗰一日 佢腦細同佢講過啲乜

未睇哂 睇到同阿wing 有啲頂唔順

未睇哂 睇到同阿wing 一齊沖涼有啲頂唔順

渣㗎
兄妹不知幾甜

一齊沖涼嗰part人人都話正

可能係我唔係好接受到亂輪

如果嗰對象係Gigi 或者 Emma 就正好多

Why not both

🔺 ◼️
🟡 🟡
🔵 ⚪️

咁深嘅

各位早晨
好鬼懶

MATCH

不過真心想講飛揚係我睇過咁多故最有交帶同責任嘅作者 出文準時到👍🏻

所以咁先死
咁有交帶就會令讀者太安心
總係覺得日日都有文㗎啦 冇文佢會講㗎啦
一定唔會斷尾㗎啦 每日嚟睇又得 隔幾日一次過睇又得
然後就會唔上心

而假如我出文嘅方法係不定時 不預報 話咗出又遲出 可能一次出好多 但又可能會失蹤幾日再出過
咁就會令讀者心思思 有啲心急 掛喺心裡 又走去留意
當想棄故之時 突然又有文睇喎 就繼續表示關注

對我嚟講其實都係想俾大家喺一個咁窒息嘅世界之中 有一啲寄托
又或者可以成為一種習慣
一種唔會無啦啦失去嘅習慣

所以點解每日都係晚上7點出文 大多數都係放咗工 喺車上又或者返到屋企 可以鬆鬆
點解會係1500-1800字之間 因為唔係太多 唔會辛苦完一日 再走去睇幾千字睇到好攰好辛苦
點解一個故會連載到幾年 就係想個世界觀大啲 牽涉嘅事 人 物都廣闊啲 等大家個習慣可以維持

我係知道有唔少人寫故都係寫個開頭試試水溫
多人睇就繼續 冇人睇就快快手手埋尾 甚至斷尾 再開個新故博博好過

但對我嚟講 始終都有一份執著 有一份原則
故事嘅完整性同個人風格係好重要
同埋我唔可以令想睇晒成個故嘅讀者失望
就算一直靠光合作用維生 我都一定要堅持落去

美艦東沙島射導彈飛唔飛到香港咁遠?會用咩做目標?🤔🤔

揚～多謝你過去嗰6年一直陪住我

所有老解設備

多謝你支持咗我六年

希望下個六年甚至六十年都可以繼續欣賞你嘅故

開個保險箱放港男FF

時間囊

六十年keep住個腦咁靈活

開保險箱要幾多錢

香港仲有邊度有地可以埋足六十年

睇甜故keep住頭腦靈活

訓練某部位肌肉

時時充血, 會唔會壞死

唔會嘅 係越嚟越粗 長 硬姐

又ff

我碌真心正就係咁練返嚟

山奇金美早
好多嘢做？

扮工呀
收工等拖文

扮工好過做死啦
抖抖就校對

睇嚟要開定新post先得

推爆你

1001

新Post已開

一齊推